# Copyright (C) 2025 Hostify Booking Engine
# This file is distributed under the same license as the Hostify Booking Engine package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hostify Booking Engine\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://hostify.com\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: lang/strings_to_translate.php:2 tpl/element/booking-search-advanced.php:14
msgid " / day"
msgstr " / 天"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:10 lang/strings_to_translate.php:3
msgid " / month"
msgstr " / 月"

#: admin/menu.php:636 lang/strings_to_translate.php:4
msgid " Required Google Maps API Key In Miscellaneous Section "
msgstr "在杂项部分需要在杂项中填写 Google 地图 API 密钥"

#: tpl/listing/listing-reviews-summary.php:28
msgid "%d reviews"
msgstr "%d 条评论"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:139 lang/strings_to_translate.php:5
msgid "%d/%d guests"
msgstr "%d/%d 位客人"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:271
#: lang/strings_to_translate.php:6
msgid "%s is missing in the configuration array"
msgstr "配置数组中缺少 %s"

#: admin/menu.php:1062 lang/strings_to_translate.php:7
msgid "(deprecated)"
msgstr "（已弃用）"

#: admin/menu.php:1370 lang/strings_to_translate.php:8
msgid "-- Select a language file --"
msgstr "-- 选择语言文件 --"

#: admin/menu.php:722 lang/strings_to_translate.php:9
msgid "2-char country code like <code>us</code>"
msgstr "2 字母国家代码，如 <code>us</code>"

#: lang/strings_to_translate.php:10
msgid "24 hour check-in"
msgstr "24 小时入住"

#: admin/menu.php:94 lang/strings_to_translate.php:11
msgid "API URL"
msgstr "API 地址"

#: admin/menu.php:101 lang/strings_to_translate.php:12
msgid "API WPKEY"
msgstr "API WPKEY"

#: admin/menu.php:90 lang/strings_to_translate.php:13
msgid "API settings"
msgstr "API 设置"

#: admin/menu.php:440 lang/strings_to_translate.php:14
msgid "ATTENTION: If disabled, all available amenities will be shown, this can be a huge list, so it is recommended to use the options below in this case."
msgstr "注意：如果禁用，将显示所有可用设施，可能会非常多，建议在这种情况下使用下方的选项。"

#: lang/strings_to_translate.php:15
msgid "Accessible-height bed"
msgstr "无障碍高度床"

#: lang/strings_to_translate.php:16
msgid "Accessible-height toilet"
msgstr "无障碍高度马桶"

#: lang/strings_to_translate.php:17
msgid "Accuracy"
msgstr "准确性"

#: admin/exopite-simple-options/fields/gallery.php:27
#: lang/strings_to_translate.php:18
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/exopite-simple-options/fields/image.php:77
#: lang/strings_to_translate.php:19
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: admin/menu.php:1348 lang/strings_to_translate.php:20
msgid "Add New Language"
msgstr "添加新语言"

#: admin/exopite-simple-options/fields/video.php:63
#: lang/strings_to_translate.php:21
msgid "Add Video"
msgstr "添加视频"

#: admin/menu.php:565 lang/strings_to_translate.php:22
msgid "Add images slider for each listing item"
msgstr "为每个房源添加图片轮播"

#: admin/exopite-simple-options/fields/gallery.php:25
#: lang/strings_to_translate.php:23
msgid "Add to gallery"
msgstr "添加到画廊"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:37 lang/strings_to_translate.php:24
msgid "Additional Guests:"
msgstr "允许额外客人："

#: tpl/payment/netpay-form.php:100 tpl/user/booking-manage.php:160
#: lang/strings_to_translate.php:25
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/menu.php:861 lang/strings_to_translate.php:26
msgid "Admin options"
msgstr "管理员选项"

#: tpl/element/guests-block.php:15 tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:148
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:109 tpl/payment/preview.php:57
#: tpl/payment/charge-preview.php:41 lang/strings_to_translate.php:27
msgid "Adults"
msgstr "成人"

#: admin/menu.php:429 lang/strings_to_translate.php:28
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: tpl/element/guests-block.php:66 lang/strings_to_translate.php:29
msgid "Age under 2"
msgstr "2岁以下"

#: tpl/element/guests-block.php:17 lang/strings_to_translate.php:30
msgid "Age: 13+"
msgstr "年龄：13岁及以上"

#: tpl/element/guests-block.php:41 lang/strings_to_translate.php:31
msgid "Age: 2-12"
msgstr "年龄：2-12岁"

#: lang/strings_to_translate.php:32
msgid "Air conditioning"
msgstr "空调"

#: admin/menu.php:651
msgid "Airbnb reviews only (5-star system)"
msgstr "仅限Airbnb评论（5星制）"

#: lang/strings_to_translate.php:33
msgid "All photos"
msgstr "所有照片"

#: admin/menu.php:1337 lang/strings_to_translate.php:34
msgid "All translatable strings"
msgstr "所有可翻译字符串"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:33 lang/strings_to_translate.php:35
msgid "Allow Additional Guests:"
msgstr "允许额外客人："

#: tpl/listing/listings-sort.php:8 lang/strings_to_translate.php:36
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序"

#: tpl/user/booking-manage.php:121 lang/strings_to_translate.php:37
msgid "Alteration request"
msgstr "更改请求"

#: tpl/listing/listing.php:23 tpl/element/booking-search-advanced.php:74
#: tpl/element/booking-search-popup.php:103 admin/menu.php:1215
#: admin/menu.php:1297 lang/strings_to_translate.php:38
msgid "Amenities"
msgstr "设施"

#: lang/strings_to_translate.php:39
msgid "Amenities and special features of this"
msgstr "本房源的设施和特色"

#: lang/strings_to_translate.php:40
msgid "Amenities and special featuresa"
msgstr "设施和特色"

#: admin/menu.php:456 lang/strings_to_translate.php:41
msgid "Amenities groups"
msgstr "设施分组"

#: admin/menu.php:588 lang/strings_to_translate.php:42
msgid "Amenities with images first"
msgstr "优先显示带图片的设施"

#: admin/menu.php:594 lang/strings_to_translate.php:43
msgid "Amenities with images only"
msgstr "仅显示带图片的设施"

#: admin/menu.php:591 lang/strings_to_translate.php:44
msgid "Amenities with images will be shown first at the top of the list"
msgstr "带图片的设施将优先显示在列表顶部"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:336
#: lang/strings_to_translate.php:45
msgid "An error occurred while regenerating permalinks: "
msgstr "重新生成固定链接时发生错误："

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:109
#: lang/strings_to_translate.php:46
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:268 lang/strings_to_translate.php:47
msgid "Any special requests or questions?"
msgstr "有任何特殊要求或问题吗？"

#: tpl/user/booking-manage.php:183 tpl/user/booking-manage.php:187
#: inc/helpers.php:344 lang/strings_to_translate.php:48
msgid "Any time"
msgstr "任何时间"

#: lang/strings_to_translate.php:49
msgid "Apartment"
msgstr "公寓"

#: admin/menu.php:199 lang/strings_to_translate.php:50
msgid "Applicable to NetPay"
msgstr "适用于 NetPay"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:69
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:63
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:64
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:731 lang/strings_to_translate.php:51
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: inc/seo.php:56 lang/strings_to_translate.php:52
msgid "Apply SEO settings (such as a pretty URL) to the Listing on this page"
msgstr "对本页房源应用 SEO 设置（如美化网址）"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:107 lang/strings_to_translate.php:53
msgid "Apply filters"
msgstr "应用筛选"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:104
#: lang/strings_to_translate.php:54
msgid "Are you sure you want to delete this permalink?"
msgstr "确定要删除此固定链接吗？"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:40
#: lang/strings_to_translate.php:55
msgid "Are you sure, you want to overwrite existing options?"
msgstr "确定要覆盖现有选项吗？"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:48
#: lang/strings_to_translate.php:56
msgid "Are you sure, you want to reset all options?"
msgstr "确定要重置所有选项吗？"

#: tpl/user/wishlist-item.php:40 lang/strings_to_translate.php:57
msgid "Area:"
msgstr "面积："

#: lang/strings_to_translate.php:58
msgid "Arrival"
msgstr "到达"

#: tpl/user/bookings-list-item.php:37 lang/strings_to_translate.php:59
msgid "Arrival:"
msgstr "到达："

#: lang/strings_to_translate.php:60
msgid "Arrive"
msgstr "抵达"

#: admin/menu.php:1264 lang/strings_to_translate.php:61
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: tpl/element/price-block-on-request.php:4 lang/strings_to_translate.php:62
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: admin/menu.php:1346 lang/strings_to_translate.php:63
msgid "Available Languages"
msgstr "可用语言"

#: lang/strings_to_translate.php:64
msgid "BBQ grill"
msgstr "烧烤架"

#: lang/strings_to_translate.php:65
msgid "Baby bath"
msgstr "婴儿浴盆"

#: lang/strings_to_translate.php:66
msgid "Baby monitor"
msgstr "婴儿监视器"

#: lang/strings_to_translate.php:67
msgid "Babysitter recommendations"
msgstr "保姆推荐"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-2.php:36 tpl/payment/paypal-form.php:42
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-3.php:61
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-2.php:33
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-3.php:49
#: tpl/payment/netpay-form.php:160 lang/strings_to_translate.php:68
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: tpl/user/booking-manage.php:11 lang/strings_to_translate.php:69
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: tpl/payment/_error.php:20 tpl/payment/stripe-form-3ds_error.php:18
#: lang/strings_to_translate.php:70
msgid "Back to payment"
msgstr "返回支付"

#: admin/menu.php:1393 lang/strings_to_translate.php:71
msgid "Backup & Restore Translations"
msgstr "备份和恢复翻译"

#: admin/menu.php:1403 lang/strings_to_translate.php:72
msgid "Backup Actions Explained:"
msgstr "备份操作说明："

#: lang/strings_to_translate.php:73
msgid "Balcony or patio"
msgstr "阳台或露台"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:63
#: tpl/element/booking-search-popup.php:71 lang/strings_to_translate.php:74
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: tpl/user/wishlist-item.php:38 lang/strings_to_translate.php:75
msgid "Baths:"
msgstr "浴缸："

#: lang/strings_to_translate.php:76
msgid "Bathtub"
msgstr "浴缸"

#: lang/strings_to_translate.php:77
msgid "Beach essentials"
msgstr "海滩必需品"

#: lang/strings_to_translate.php:78
msgid "Beachfront"
msgstr "海滨"

#: lang/strings_to_translate.php:79
msgid "Bed linens"
msgstr "床上用品"

#: tpl/element/booking-search.php:218 lang/strings_to_translate.php:80
msgid "Bedroom"
msgstr "卧室"

#: tpl/element/booking-search.php:212 tpl/element/booking-search.php:218
#: tpl/element/booking-search-popup.php:57 lang/strings_to_translate.php:81
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: tpl/user/wishlist-item.php:36 lang/strings_to_translate.php:82
msgid "Bedrooms:"
msgstr "卧室："

#: tpl/element/price-block.php:52 lang/strings_to_translate.php:83
msgid "Book on Airbnb"
msgstr "在Airbnb预订"

#: lang/strings_to_translate.php:84
msgid "Booked"
msgstr "已预订"

#: admin/menu.php:1102 lang/strings_to_translate.php:85
msgid "Booking form"
msgstr "预订表单"

#: admin/menu.php:652
msgid "Booking.com reviews only (10-star system)"
msgstr "仅限Booking.com评论（10星制）"

#: lang/strings_to_translate.php:86
msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

#: tpl/payment/stripe-form.php:55 tpl/payment/stripe-form-3ds-step-3.php:29
#: lang/strings_to_translate.php:87
msgid "CVC"
msgstr "CVC"

#: lang/strings_to_translate.php:88
msgid "Cable TV"
msgstr "有线电视"

#: inc/class-hostifybooking-loader.php:1225 lang/strings_to_translate.php:89
msgid "Cache is disabled now"
msgstr "缓存已禁用"

#: admin/menu.php:987 lang/strings_to_translate.php:90
msgid "Can be used, for example, inside title (H1 tag) on the listing search page"
msgstr "例如可用于房源搜索页面的标题（H1标签）中"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:292
#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:106
#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:138
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:108
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:730 lang/strings_to_translate.php:91
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tpl/user/booking-manage.php:221 tpl/user/booking-manage.php:239
#: lang/strings_to_translate.php:92
msgid "Cancel booking"
msgstr "取消预订"

#: lang/strings_to_translate.php:93
msgid "Cancellation policy"
msgstr "取消政策"

#: tpl/user/bookings-list.php:18 lang/strings_to_translate.php:94
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: lang/strings_to_translate.php:95
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: lang/strings_to_translate.php:96
msgid "Carbon monoxide detector"
msgstr "一氧化碳探测器"

#: tpl/payment/stripe-form.php:43 tpl/payment/stripe-form-3ds-step-3.php:17
#: lang/strings_to_translate.php:97
msgid "Card number"
msgstr "卡号"

#: lang/strings_to_translate.php:98
msgid "Cats live on this property"
msgstr "此房源有猫"

#: tpl/user/booking-manage.php:258 lang/strings_to_translate.php:99
msgid "Change of business event"
msgstr "业务变更事件"

#: admin/menu.php:1313 lang/strings_to_translate.php:100
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: lang/strings_to_translate.php:101
msgid "Changing table"
msgstr "换尿布台"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:16
#: tpl/listing/listing-booking-form.php:26
#: tpl/listing/listing-booking-form.php:35
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:20
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:29
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:17
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:28
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:37
#: tpl/element/booking-search.php:156 tpl/element/booking-search.php:173
#: tpl/element/booking-search.php:187
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:106
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:114
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:67
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:83 tpl/payment/preview.php:20
#: tpl/payment/charge-preview.php:16 tpl/user/booking-manage.php:31
#: lang/strings_to_translate.php:102
msgid "Check In"
msgstr "入住"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:16
#: tpl/listing/listing-booking-form.php:26
#: tpl/listing/listing-booking-form.php:42
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:20
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:36
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:17
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:28
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:44
#: tpl/element/booking-search.php:156 tpl/element/booking-search.php:173
#: tpl/element/booking-search.php:197
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:106
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:119
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:67
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:96 tpl/payment/preview.php:26
#: tpl/payment/charge-preview.php:20 tpl/user/booking-manage.php:36
#: lang/strings_to_translate.php:103
msgid "Check Out"
msgstr "退房"

#: tpl/user/booking-manage.php:174 lang/strings_to_translate.php:104
msgid "Check in"
msgstr "办理入住"

#: tpl/user/booking-manage.php:194 lang/strings_to_translate.php:105
msgid "Check out"
msgstr "办理退房"

#: tpl/element/guests-block.php:39 tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:165
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:114 tpl/payment/preview.php:60
#: tpl/payment/charge-preview.php:43 lang/strings_to_translate.php:106
msgid "Children"
msgstr "儿童"

#: tpl/user/booking-manage.php:202 lang/strings_to_translate.php:107
msgid "Children allowed:"
msgstr "允许儿童："

#: admin/menu.php:1285 lang/strings_to_translate.php:108
msgid "Cities"
msgstr "城市"

#: tpl/payment/netpay-form.php:143 lang/strings_to_translate.php:109
msgid "City"
msgstr "城市"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:44 lang/strings_to_translate.php:110
msgid "Cleaning Fee: "
msgstr "清洁费："

#: lang/strings_to_translate.php:111
msgid "Cleaning before checkout"
msgstr "退房前清洁"

#: tpl/element/price-block-default.php:132 tpl/payment/preview-default.php:30
#: lang/strings_to_translate.php:112
msgid "Cleaning fee"
msgstr "清洁费"

#: lang/strings_to_translate.php:113
msgid "Cleanliness"
msgstr "清洁度"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:117
#: lang/strings_to_translate.php:114
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: admin/menu.php:1374 lang/strings_to_translate.php:115
msgid "Clear Comments"
msgstr "清除评论"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:159 lang/strings_to_translate.php:116
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: inc/class-hostifybooking-loader.php:1227 lang/strings_to_translate.php:117
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:97
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:90
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:92
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:126
#: lang/strings_to_translate.php:118
msgid "Clear dates"
msgstr "清除日期"

#: admin/menu.php:837 lang/strings_to_translate.php:119
msgid "Clear this field if you do not need to do this check"
msgstr "如果不需要此检查，请清除此字段"

#: admin/menu.php:571 lang/strings_to_translate.php:120
msgid "Click on a card will open the listing in a new tab/window"
msgstr "点击卡片将在新标签页/窗口中打开房源"

#: tpl/element/guests-block.php:144 tpl/element/booking-search-popup.php:162
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:17
#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:119
#: lang/strings_to_translate.php:121
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tpl/user/bookings-list-item.php:50 lang/strings_to_translate.php:122
msgid "Code:"
msgstr "代码："

#: lang/strings_to_translate.php:123
msgid "Coffee maker"
msgstr "咖啡机"

#: lang/strings_to_translate.php:124
msgid "Communication"
msgstr "沟通"

#: admin/menu.php:1358 lang/strings_to_translate.php:125
msgid "Compile MO Files"
msgstr "编译 MO 文件"

#: admin/menu.php:1357 lang/strings_to_translate.php:126
msgid "Compile all PO files to MO files (useful if you edited files externally):"
msgstr "将所有 PO 文件编译为 MO 文件（如果你在外部编辑了文件很有用）："

#: lang/strings_to_translate.php:127
msgid "Compile all PO files to MO files for WordPress to use translations:"
msgstr "将所有 PO 文件编译为 MO 文件以供 WordPress 使用翻译："

#: admin/menu.php:969 lang/strings_to_translate.php:128
msgid "Complex:"
msgstr "复杂："

#: tpl/payment/charge-success.php:37 lang/strings_to_translate.php:129
msgid "Confirmation code"
msgstr "确认码"

#: tpl/user/bookings-list-item.php:46 lang/strings_to_translate.php:130
msgid "Confirmed at:"
msgstr "确认时间："

#: tpl/payment/netpay-form.php:155 lang/strings_to_translate.php:131
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: lang/strings_to_translate.php:132
msgid "Cooking basics"
msgstr "基础厨具"

#: admin/menu.php:965 lang/strings_to_translate.php:133
msgid "Copy the shortcode and place it on post, page, text, code widget, etc. Refer the plugin Readme and documentation for more info about shortcodes and parameters."
msgstr "复制短代码并放置在文章、页面、文本、小工具等处。更多关于短代码和参数的信息请参考插件说明和文档。"

#: lang/strings_to_translate.php:134
msgid "Cottage"
msgstr "小屋"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:49
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:51
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:43 tpl/payment/paypal-form-step-1.php:45
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:52
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:54 tpl/payment/netpay-form.php:107
#: lang/strings_to_translate.php:135
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:118
#: tpl/element/price-block-default.php:122 lang/strings_to_translate.php:136
msgid "Coupon Discount"
msgstr "优惠券折扣"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:106
#: tpl/element/price-block-default.php:110 tpl/payment/preview-default.php:86
#: tpl/payment/preview-default.php:91 tpl/payment/preview-accounting.php:102
#: tpl/payment/preview-accounting.php:107 lang/strings_to_translate.php:137
msgid "Coupon discount"
msgstr "优惠券折扣"

#: admin/menu.php:1396 lang/strings_to_translate.php:138
msgid "Create Backup Now"
msgstr "立即创建备份"

#: admin/menu.php:1419 lang/strings_to_translate.php:139
msgid "Create backup of existing file before replacing"
msgstr "替换前先备份现有文件"

#: admin/menu.php:133 admin/menu.php:156 admin/menu.php:178 admin/menu.php:200
#: admin/menu.php:222 admin/menu.php:244 admin/menu.php:266
#: lang/strings_to_translate.php:140
msgid "Create new page"
msgstr "创建新页面"

#: lang/strings_to_translate.php:141
msgid "Crib"
msgstr "婴儿床"

#: admin/menu.php:625 admin/menu.php:693 lang/strings_to_translate.php:142
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义网址"

#: admin/menu.php:530 lang/strings_to_translate.php:143
msgid "Custom styles"
msgstr "自定义样式"

#: admin/menu.php:898 lang/strings_to_translate.php:144
msgid "Custom template path"
msgstr "自定义模板路径"

#: lang/strings_to_translate.php:145
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: lang/strings_to_translate.php:146
msgid "Daily rental"
msgstr "日租"

#: tpl/user/booking-manage.php:259 lang/strings_to_translate.php:147
msgid "Decided to stay home"
msgstr "决定待在家"

#: admin/menu.php:517 lang/strings_to_translate.php:148
msgid "Default map type"
msgstr "默认地图类型"

#: admin/menu.php:549 lang/strings_to_translate.php:149
msgid "Default sorting"
msgstr "默认排序"

#: admin/menu.php:371 lang/strings_to_translate.php:150
msgid "Default term mode"
msgstr "默认期限模式"

#: admin/menu.php:327 lang/strings_to_translate.php:151
msgid "Default text if nothing is selected"
msgstr "未选择时的默认文本"

#: admin/menu.php:584 lang/strings_to_translate.php:152
msgid "Define a list of amenities to show (IDs separated with a comma). All others will be hidden."
msgstr "定义要显示的设施列表（ID用逗号分隔），其他将被隐藏。"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:110
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:105
#: lang/strings_to_translate.php:153
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/menu.php:1398 lang/strings_to_translate.php:154
msgid "Delete All Backups"
msgstr "删除所有备份"

#: lang/strings_to_translate.php:155
msgid "Depart"
msgstr "离开"

#: lang/strings_to_translate.php:156
msgid "Departure"
msgstr "离店"

#: tpl/user/bookings-list-item.php:41 lang/strings_to_translate.php:157
msgid "Departure:"
msgstr "离店："

#: tpl/user/bookings-list-item.php:61 lang/strings_to_translate.php:158
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: admin/menu.php:1275 lang/strings_to_translate.php:159
msgid "Dictionaries"
msgstr "词典"

#: admin/menu.php:883 lang/strings_to_translate.php:160
msgid "Disable data caching"
msgstr "禁用数据缓存"

#: admin/menu.php:939 lang/strings_to_translate.php:161
msgid "Disable overwriting of the payment templates"
msgstr "禁用支付模板的覆盖"

#: admin/menu.php:938 lang/strings_to_translate.php:162
msgid "Disable payment templates"
msgstr "禁用支付模板"

#: lang/strings_to_translate.php:163
msgid "Disabled parking spot"
msgstr "残疾人停车位"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:257
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:134 lang/strings_to_translate.php:164
msgid "Discount Code"
msgstr "优惠码"

#: lang/strings_to_translate.php:165
msgid "Dishes and silverware"
msgstr "餐具和银器"

#: lang/strings_to_translate.php:166
msgid "Dishwasher"
msgstr "洗碗机"

#: admin/menu.php:501 lang/strings_to_translate.php:167
msgid "Display many closely spaced markers as one cluster on the map"
msgstr "在地图上将多个紧密标记显示为一个聚合"

#: admin/menu.php:869 lang/strings_to_translate.php:168
msgid "Do not load Bootstrap library that comes with the plugin"
msgstr "不加载插件自带的 Bootstrap 库"

#: admin/menu.php:878 lang/strings_to_translate.php:169
msgid "Do not load all the CSS that comes with the plugin, including Bootstrap"
msgstr "不加载插件自带的所有 CSS，包括 Bootstrap"

#: admin/menu.php:887 lang/strings_to_translate.php:170
msgid "Do not use cache - it can be useful for testing or troubleshooting"
msgstr "不使用缓存——这对于测试或排查问题很有用"

#: admin/menu.php:1428 lang/strings_to_translate.php:171
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:53 lang/strings_to_translate.php:172
msgid "Does not matter"
msgstr "无所谓"

#: lang/strings_to_translate.php:173
msgid "Doorman"
msgstr "门卫"

#: admin/menu.php:1375 lang/strings_to_translate.php:174
msgid "Download .po File"
msgstr "下载 .po 文件"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:44
#: lang/strings_to_translate.php:175
msgid "Download Backup"
msgstr "下载备份"

#: admin/menu.php:1406 lang/strings_to_translate.php:176
msgid "Download all translation files as a ZIP archive for external storage"
msgstr "将所有翻译文件下载为 ZIP 压缩包以便外部存储"

#: admin/menu.php:1410 lang/strings_to_translate.php:177
msgid "Download backups before plugin updates and store them safely. You can then upload individual .po files or restore entire backups after updates."
msgstr "在插件更新前下载备份并妥善保存。更新后可上传单个 .po 文件或恢复整个备份。"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:71
#: lang/strings_to_translate.php:178
msgid "Drop files here"
msgstr "将文件拖到此处"

#: lang/strings_to_translate.php:179
msgid "Dryer"
msgstr "烘干机"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:182
#: tpl/element/price-block-accounting.php:193
#: tpl/element/price-block-default.php:165
#: tpl/element/price-block-default.php:176 lang/strings_to_translate.php:180
msgid "Due later"
msgstr "稍后支付"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:177
#: tpl/element/price-block-accounting.php:188
#: tpl/element/price-block-default.php:160
#: tpl/element/price-block-default.php:171 tpl/payment/preview.php:128
#: lang/strings_to_translate.php:181
msgid "Due now"
msgstr "立即支付"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:137 tpl/payment/preview.php:83
#: lang/strings_to_translate.php:182
msgid "Due upon arrival:"
msgstr "到店时支付："

#: tpl/user/booking-manage.php:256 lang/strings_to_translate.php:183
msgid "Duplicate booking"
msgstr "重复预订"

#: admin/menu.php:632 lang/strings_to_translate.php:184
msgid "Dynamic Google Map"
msgstr "动态谷歌地图"

#: lang/strings_to_translate.php:185
msgid "EV charger"
msgstr "电动车充电器"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:106
#: lang/strings_to_translate.php:186
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/menu.php:136 admin/menu.php:159 admin/menu.php:181 admin/menu.php:203
#: admin/menu.php:225 admin/menu.php:247 admin/menu.php:269
#: lang/strings_to_translate.php:187
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: admin/menu.php:1366 lang/strings_to_translate.php:188
msgid "Edit translations directly in the admin interface. Select a language file and edit the translations below."
msgstr "可在后台界面直接编辑翻译。选择语言文件并编辑下方翻译内容。"

#: lang/strings_to_translate.php:189
msgid "Electric profiling bed"
msgstr "电动护理床"

#: lang/strings_to_translate.php:190
msgid "Elevator in building"
msgstr "楼内电梯"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:81
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:83
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:36 tpl/payment/stripe-form.php:22
#: tpl/payment/stripe-form.php:23
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:23
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:24
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:26 tpl/payment/paypal-form-step-1.php:27
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:26
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:27 tpl/payment/netpay-form.php:86
#: lang/strings_to_translate.php:191
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: admin/menu.php:342 lang/strings_to_translate.php:192
msgid "Enable keyword search"
msgstr "启用关键词搜索"

#: admin/menu.php:950 lang/strings_to_translate.php:193
msgid "Enable the new reservation inquiry modal design."
msgstr "启用新的预订询问弹窗设计。"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:259
#: lang/strings_to_translate.php:194
msgid "Enter discount code (if available)"
msgstr "输入优惠码（如有）"

#: lang/strings_to_translate.php:195
msgid "Enter location..."
msgstr "输入位置..."

#: inc/helpers/ListingHelper.php:57 lang/strings_to_translate.php:196
msgid "Entire home/flat"
msgstr "整套房源"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element.php:93 lang/strings_to_translate.php:197
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:113
#: lang/strings_to_translate.php:198
msgid "Error regenerating permalinks."
msgstr "重新生成固定链接时出错。"

#: admin/exopite-simple-options/fields/typography.php:186
#: lang/strings_to_translate.php:199
msgid "Error! Can not load json file."
msgstr "错误！无法加载 json 文件。"

#: lang/strings_to_translate.php:200
msgid "Essentials"
msgstr "必需品"

#: lang/strings_to_translate.php:201
msgid "Ethernet connection"
msgstr "以太网连接"

#: lang/strings_to_translate.php:202
msgid "Event friendly"
msgstr "适合举办活动"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:147 lang/strings_to_translate.php:203
msgid "Events allowed"
msgstr "允许举办活动"

#: admin/menu.php:1339 lang/strings_to_translate.php:204
msgid "Existing translation files (will add missing strings)"
msgstr "现有翻译文件（将添加缺失字符串）"

#: tpl/payment/stripe-form.php:50 tpl/payment/stripe-form-3ds-step-3.php:25
#: lang/strings_to_translate.php:205
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: tpl/element/price-block-default.php:139 tpl/payment/preview-default.php:37
#: lang/strings_to_translate.php:206
msgid "Extra person"
msgstr "额外人员"

#: lang/strings_to_translate.php:207
msgid "Extra pillows and blankets"
msgstr "额外枕头和毯子"

#: admin/menu.php:1341 lang/strings_to_translate.php:208
msgid "Extract Strings"
msgstr "提取字符串"

#: admin/menu.php:1334 lang/strings_to_translate.php:209
msgid "Extract Translatable Strings"
msgstr "提取可翻译字符串"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-2.php:12
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-2.php:9
#: tpl/user/booking-manage.php:98 lang/strings_to_translate.php:210
msgid "Extras"
msgstr "额外服务"

#: admin/menu.php:1207 lang/strings_to_translate.php:211
msgid "Facilities"
msgstr "设施"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:290
#: lang/strings_to_translate.php:212
msgid "Failed to delete permalink."
msgstr "删除固定链接失败。"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:252
#: lang/strings_to_translate.php:213
msgid "Failed to update permalink."
msgstr "更新固定链接失败。"

#: lang/strings_to_translate.php:214
msgid "Family/kids friendly"
msgstr "适合家庭/儿童"

#: tpl/payment/stripe-form.php:34 lang/strings_to_translate.php:215
msgid "Feel free to leave any additional question..."
msgstr "欢迎留下任何额外问题..."

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:42
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:45 lang/strings_to_translate.php:216
msgid "Feel free to leave any additional questions..."
msgstr "欢迎留下任何额外问题..."

#: admin/menu.php:339 lang/strings_to_translate.php:217
msgid "Filter locations while typing in selector"
msgstr "在选择器中输入时筛选位置"

#: admin/menu.php:1380 lang/strings_to_translate.php:218
msgid "Filter translations:"
msgstr "筛选翻译："

#: lang/strings_to_translate.php:219
msgid "Fire extinguisher"
msgstr "灭火器"

#: lang/strings_to_translate.php:220
msgid "Fireplace guards"
msgstr "壁炉护栏"

#: lang/strings_to_translate.php:221
msgid "Firm mattress"
msgstr "硬床垫"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:68
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:69
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:22 lang/strings_to_translate.php:222
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: lang/strings_to_translate.php:223
msgid "First aid kit"
msgstr "急救包"

#: lang/strings_to_translate.php:224
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: lang/strings_to_translate.php:225
msgid "Flat smooth pathway to front door"
msgstr "通往前门的平坦通道"

#: tpl/user/booking-manage.php:257 lang/strings_to_translate.php:226
msgid "Flight / Train cancelled"
msgstr "航班/火车取消"

#: tpl/payment/time-left.php:13 lang/strings_to_translate.php:227
msgid "For your security, this session has timed out."
msgstr "为保障安全，本次会话已超时。"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:119
#: lang/strings_to_translate.php:228
msgid "Found %d out of %d total"
msgstr "共找到 %d 条，共 %d 条"

#: lang/strings_to_translate.php:229
msgid "Free parking on premises"
msgstr "免费停车位"

#: lang/strings_to_translate.php:230
msgid "Free parking on the street"
msgstr "街边免费停车"

#: inc/shortcodes/inc/make-listing-item-vars.php:74
#: lang/strings_to_translate.php:231
msgid "From"
msgstr "从"

#: lang/strings_to_translate.php:232
msgid "Full kitchen"
msgstr "完整厨房"

#: tpl/user/bookings-list.php:14 lang/strings_to_translate.php:233
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: admin/menu.php:840 lang/strings_to_translate.php:234
msgid "GA Events"
msgstr "GA 事件"

#: admin/menu.php:1120 lang/strings_to_translate.php:235
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: lang/strings_to_translate.php:236
msgid "Game console"
msgstr "游戏机"

#: lang/strings_to_translate.php:237
msgid "Garden or backyard"
msgstr "花园或后院"

#: lang/strings_to_translate.php:238
msgid "Generate .mo files from the .po files for WordPress to use the translations."
msgstr "从 .po 文件生成 .mo 文件以供 WordPress 使用翻译。"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:58 lang/strings_to_translate.php:239
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: tpl/payment/_success.php:85 tpl/payment/charge-success.php:100
#: tpl/payment/charge-error.php:41 lang/strings_to_translate.php:240
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: admin/exopite-simple-options/fields/typography.php:93
#: lang/strings_to_translate.php:241
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字体"

#: lang/strings_to_translate.php:242
msgid "Grab-rails for shower and toilet"
msgstr "淋浴和马桶扶手"

#: admin/menu.php:497 lang/strings_to_translate.php:243
msgid "Group to clusters"
msgstr "分组为聚合"

#: tpl/listing/listing-info.php:16 lang/strings_to_translate.php:244
msgid "Guest access"
msgstr "客人可用空间"

#: admin/menu.php:1435 lang/strings_to_translate.php:245
msgid "Guest area setup"
msgstr "客人区域设置"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:135 tpl/payment/preview.php:38
#: tpl/payment/charge-preview.php:28 tpl/user/booking-manage.php:44
#: lang/strings_to_translate.php:246
msgid "Guests"
msgstr "客人"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:51
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:45
#: lang/strings_to_translate.php:247
msgid "Guests:"
msgstr "客人："

#: lang/strings_to_translate.php:248
msgid "Gym"
msgstr "健身房"

#: lang/strings_to_translate.php:249
msgid "Hair dryer"
msgstr "吹风机"

#: lang/strings_to_translate.php:250
msgid "Handheld shower head"
msgstr "手持花洒"

#: lang/strings_to_translate.php:251
msgid "Hangers"
msgstr "衣架"

#: lang/strings_to_translate.php:252
msgid "Has dog"
msgstr "有狗"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:66
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:60
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:61 lang/strings_to_translate.php:253
msgid "Have a discount code?"
msgstr "有优惠码吗？"

#: lang/strings_to_translate.php:254
msgid "Heating"
msgstr "暖气"

#: tpl/payment/preview.php:158 lang/strings_to_translate.php:255
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏详情"

#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:11
#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:23
#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:34
#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:47 lang/strings_to_translate.php:256
msgid "Hide map"
msgstr "隐藏地图"

#: lang/strings_to_translate.php:257
msgid "High chair"
msgstr "高脚椅"

#: lang/strings_to_translate.php:258
msgid "Home office friendly"
msgstr "适合居家办公"

#: lang/strings_to_translate.php:259
msgid "Host checkin"
msgstr "房东办理入住"

#: inc/class-hostifybooking-widget.php:47 lang/strings_to_translate.php:260
msgid "Hostify"
msgstr "Hostify"

#: inc/class-hostifybooking-widget.php:14 lang/strings_to_translate.php:261
msgid "Hostify Booking 1"
msgstr "Hostify 预订 1"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1384
#: lang/strings_to_translate.php:262
msgid "Hostify Booking Engine"
msgstr "Hostify 预订引擎"

#: inc/class-hostifybooking-widget.php:15 lang/strings_to_translate.php:263
msgid "Hostify Booking Widget 1"
msgstr "Hostify 预订小部件 1"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1364
#: lang/strings_to_translate.php:264
msgid "Hostify cache cleared"
msgstr "Hostify 缓存已清除"

#: admin/class-hostifybooking-admin.php:135 lang/strings_to_translate.php:265
msgid "Hostify cached data cleared"
msgstr "Hostify 缓存数据已清除"

#: inc/seo.php:43 lang/strings_to_translate.php:266
msgid "Hostify settings"
msgstr "Hostify 设置"

#: lang/strings_to_translate.php:267
msgid "Hot tub"
msgstr "热水浴缸"

#: lang/strings_to_translate.php:268
msgid "Hot water"
msgstr "热水"

#: lang/strings_to_translate.php:269
msgid "House"
msgstr "房屋"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:138 tpl/user/booking-manage.php:171
#: lang/strings_to_translate.php:270
msgid "House rules"
msgstr "房屋守则"

#: admin/menu.php:1349 lang/strings_to_translate.php:271
msgid "How to Use"
msgstr "使用方法"

#: admin/menu.php:523 lang/strings_to_translate.php:272
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: lang/strings_to_translate.php:273
msgid "I consent to this processing of my data."
msgstr "我同意对我的数据进行处理。"

#: admin/menu.php:1300 lang/strings_to_translate.php:274
msgid "ID codes of available amenities"
msgstr "可用设施的ID代码"

#: admin/menu.php:1288 lang/strings_to_translate.php:275
msgid "ID codes of available cities"
msgstr "可用城市的ID代码"

#: admin/menu.php:346 lang/strings_to_translate.php:276
msgid "If enabled, a keyword search field will be added to the search form."
msgstr "启用后，搜索表单将添加关键词搜索字段。"

#: admin/menu.php:360 lang/strings_to_translate.php:277
msgid "If enabled, only listings with the specified number of bedrooms will be shown in the search results."
msgstr "启用后，搜索结果只显示指定卧室数量的房源。"

#: tpl/user/booking-manage.php:253 lang/strings_to_translate.php:278
msgid "Illness"
msgstr "疾病"

#: admin/menu.php:562 lang/strings_to_translate.php:279
msgid "Images slider"
msgstr "图片轮播"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:40
#: lang/strings_to_translate.php:280
msgid "Import a Backup"
msgstr "导入备份"

#: lang/strings_to_translate.php:281
msgid "Imprint"
msgstr "版权信息"

#: admin/menu.php:177 lang/strings_to_translate.php:282
msgid "In case you use the direct payment acceptance"
msgstr "如果你使用直接支付方式"

#: inc/shortcodes/hfy-payment.php:120 inc/ajax/hfy-ajax-payment-preview.php:114
#: lang/strings_to_translate.php:283
msgid "Incorrect parameters"
msgstr "参数不正确"

#: lang/strings_to_translate.php:284
msgid "Indoor fireplace"
msgstr "室内壁炉"

#: tpl/element/guests-block.php:64 tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:181
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:119 tpl/payment/preview.php:64
#: tpl/payment/charge-preview.php:45 lang/strings_to_translate.php:285
msgid "Infants"
msgstr "婴儿"

#: admin/menu.php:1137 lang/strings_to_translate.php:286
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: admin/menu.php:1435 lang/strings_to_translate.php:287
msgid "Initial setup"
msgstr "初始设置"

#: admin/menu.php:1365 lang/strings_to_translate.php:288
msgid "Inline Translation Editor"
msgstr "内联翻译编辑器"

#: tpl/listing/listing-info.php:21 lang/strings_to_translate.php:289
msgid "Interaction with guests"
msgstr "与客人互动"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:210
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:277
#: lang/strings_to_translate.php:290
msgid "Invalid data."
msgstr "数据无效。"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:341
#: lang/strings_to_translate.php:291
msgid "Irks! An un-known error has occurred."
msgstr "哎呀！发生未知错误。"

#: lang/strings_to_translate.php:292
msgid "Iron"
msgstr "熨斗"

#: inc/shortcodes/inc/load-settings.php:16 lang/strings_to_translate.php:293
msgid "Is not active"
msgstr "未激活"

#: lang/strings_to_translate.php:294
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links below or a search?"
msgstr "看起来在这个位置没有找到任何内容。也许尝试一下下面的链接或搜索？"

#: admin/menu.php:543 lang/strings_to_translate.php:295
msgid "Items (listings) per page"
msgstr "每页显示的房源数量"

#: lang/strings_to_translate.php:296
msgid "Jacuzzi"
msgstr "按摩浴缸"

#: lang/strings_to_translate.php:297
msgid "Kettle"
msgstr "水壶"

#: lang/strings_to_translate.php:298
msgid "Keypad"
msgstr "密码锁"

#: admin/menu.php:350 lang/strings_to_translate.php:299
msgid "Keyword search placeholder"
msgstr "关键词搜索占位符"

#: lang/strings_to_translate.php:300
msgid "Kitchen"
msgstr "厨房"

#: lang/strings_to_translate.php:301
msgid "Lake access"
msgstr "湖泊通道"

#: lang/strings_to_translate.php:302
msgid "Laptop friendly workspace"
msgstr "适合笔记本电脑的工作区"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:73
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:74
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:27 lang/strings_to_translate.php:303
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: lang/strings_to_translate.php:304
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: admin/menu.php:978 lang/strings_to_translate.php:305
msgid "List of Listings, show the search result"
msgstr "房源列表，显示搜索结果"

#: admin/menu.php:453 lang/strings_to_translate.php:306
msgid "List of amenities to show (ID separated by comma):"
msgstr "要显示的设施列表（ID用逗号分隔）："

#: inc/shortcodes/hfy-payment.php:110 inc/shortcodes/hfy-payment-charge.php:94
#: inc/shortcodes/inc/load-listing-price.php:17
#: inc/ajax/hfy-ajax-payment-preview.php:104 lang/strings_to_translate.php:307
msgid "Listing price is not available"
msgstr "房源价格不可用"

#: admin/menu.php:1025 lang/strings_to_translate.php:308
msgid "Listing search form"
msgstr "房源搜索表单"

#: admin/menu.php:796 lang/strings_to_translate.php:309
msgid "Listing slug"
msgstr "房源别名"

#: admin/menu.php:537 admin/menu.php:975 lang/strings_to_translate.php:310
msgid "Listings"
msgstr "房源"

#: admin/menu.php:983 lang/strings_to_translate.php:311
msgid "Listings info"
msgstr "房源信息"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1367
#: lang/strings_to_translate.php:312
msgid "Listings links updated"
msgstr "房源链接已更新"

#: admin/menu.php:992 lang/strings_to_translate.php:313
msgid "Listings map"
msgstr "房源地图"

#: admin/menu.php:1000 lang/strings_to_translate.php:314
msgid "Listings map show/hide button"
msgstr "房源地图显示/隐藏按钮"

#: admin/menu.php:119 lang/strings_to_translate.php:315
msgid "Listings page"
msgstr "房源页面"

#: admin/menu.php:1007 lang/strings_to_translate.php:316
msgid "Listings sort control"
msgstr "房源排序控件"

#: admin/menu.php:336 lang/strings_to_translate.php:317
msgid "Live search"
msgstr "实时搜索"

#: admin/menu.php:1372 lang/strings_to_translate.php:318
msgid "Load Translations"
msgstr "加载翻译"

#: lang/strings_to_translate.php:319
msgid "Loading calendar..."
msgstr "正在加载日历..."

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:102
#: lang/strings_to_translate.php:320
msgid "Loading permalinks data..."
msgstr "正在加载固定链接数据..."

#: tpl/user/booking-manage.php:254 lang/strings_to_translate.php:321
msgid "Local competition preferred"
msgstr "更喜欢本地竞争"

#: tpl/listing/listing.php:32 admin/menu.php:1223
#: lang/strings_to_translate.php:322
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/menu.php:310 lang/strings_to_translate.php:323
msgid "Location selector options"
msgstr "位置选择器选项"

#: admin/menu.php:323 lang/strings_to_translate.php:324
msgid "Location selector placeholder"
msgstr "位置选择器占位符"

#: lang/strings_to_translate.php:325
msgid "Lock on bedroom door"
msgstr "卧室门锁"

#: lang/strings_to_translate.php:326
msgid "Lockbox"
msgstr "密码箱"

#: lang/strings_to_translate.php:327
msgid "Long term stays allowed"
msgstr "允许长期住宿"

#: tpl/element/booking-search.php:28 lang/strings_to_translate.php:328
msgid "Long-term bookings"
msgstr "长期预订"

#: lang/strings_to_translate.php:329
msgid "Luggage dropoff allowed"
msgstr "允许行李寄存"

#: admin/menu.php:1354 lang/strings_to_translate.php:330
msgid "MO files are automatically generated when you save translations through our editor."
msgstr "通过我们的编辑器保存翻译时会自动生成 MO 文件。"

#: admin/menu.php:1128 lang/strings_to_translate.php:331
msgid "Main image"
msgstr "主图"

#: admin/menu.php:1356 lang/strings_to_translate.php:332
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: lang/strings_to_translate.php:333
msgid "Make a booking inquiry"
msgstr "发起预订咨询"

#: lang/strings_to_translate.php:334
msgid "Make an inquiry"
msgstr "发起咨询"

#: admin/menu.php:478 lang/strings_to_translate.php:335
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: admin/menu.php:490 lang/strings_to_translate.php:336
msgid "Map price"
msgstr "地图价格"

#: admin/menu.php:484 lang/strings_to_translate.php:337
msgid "Map tracking"
msgstr "地图跟踪"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:180
#: lang/strings_to_translate.php:338
msgid "Max amount of files: "
msgstr "最大文件数量："

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:181
#: lang/strings_to_translate.php:339
msgid "Max file upload size: "
msgstr "最大文件上传大小："

#: admin/menu.php:414 lang/strings_to_translate.php:340
msgid "Max guests number"
msgstr "最大客人数"

#: admin/menu.php:395 lang/strings_to_translate.php:341
msgid "Max infants number"
msgstr "最大婴儿数"

#: admin/exopite-simple-options/fields/group.php:348
#: lang/strings_to_translate.php:342
msgid "Max items:"
msgstr "最大项目数："

#: admin/menu.php:407 lang/strings_to_translate.php:343
msgid "Max pets number"
msgstr "最大宠物数"

#: admin/menu.php:511 lang/strings_to_translate.php:344
msgid "Max zoom"
msgstr "最大缩放"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:245
#: lang/strings_to_translate.php:345
msgid "Maximum %d guests."
msgstr "最多 %d 位客人。"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:63 lang/strings_to_translate.php:346
msgid "Maximum Number Of Days: "
msgstr "最大天数："

#: lang/strings_to_translate.php:347
msgid "Microwave"
msgstr "微波炉"

#: lang/strings_to_translate.php:348
msgid "Minimum stay %s nights"
msgstr "最少入住 %s 晚"

#: admin/menu.php:743 lang/strings_to_translate.php:349
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: lang/strings_to_translate.php:350
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:19 lang/strings_to_translate.php:351
msgid "Monthly (30d+):"
msgstr "每月（30天以上）："

#: lang/strings_to_translate.php:352
msgid "Monthly rental"
msgstr "月租"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:43 lang/strings_to_translate.php:353
msgid "More"
msgstr "更多"

#: lang/strings_to_translate.php:354
msgid "More filters"
msgstr "更多筛选"

#: lang/strings_to_translate.php:355
msgid "More results"
msgstr "更多结果"

#: admin/menu.php:825 lang/strings_to_translate.php:356
msgid "NOINDEX for selected listings"
msgstr "为选定房源设置 NOINDEX"

#: tpl/payment/stripe-form.php:15 tpl/payment/stripe-form.php:16
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:14
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:15
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:17 tpl/payment/paypal-form-step-1.php:18
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:17
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:18 tpl/payment/netpay-form.php:79
#: lang/strings_to_translate.php:357
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: tpl/element/pagination-block.php:37
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-2.php:39
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:65
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-2.php:36
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:59
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:68 lang/strings_to_translate.php:358
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: lang/strings_to_translate.php:359
msgid "Next:"
msgstr "下一个："

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:6 lang/strings_to_translate.php:360
msgid "Nightly:"
msgstr "每晚："

#: tpl/user/booking-manage.php:199 tpl/user/booking-manage.php:203
#: tpl/user/booking-manage.php:207 tpl/user/booking-manage.php:211
#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:127
#: lang/strings_to_translate.php:361
msgid "No"
msgstr "否"

#: tpl/element/error-no-listings-available.php:2
#: lang/strings_to_translate.php:362
msgid "No accommodation available"
msgstr "没有可用住宿"

#: tpl/element/error-no-listings-found.php:2 lang/strings_to_translate.php:363
msgid "No available properties for your search."
msgstr "没有符合您搜索条件的房源。"

#: inc/class-hostifybooking-loader.php:244 lang/strings_to_translate.php:364
msgid "No available properties for your selection."
msgstr "没有符合您选择的房源。"

#: inc/shortcodes/inc/load-listing-seo.php:12
#: inc/shortcodes/inc/load-listing.php:25 lang/strings_to_translate.php:365
msgid "No listing"
msgstr "没有房源"

#: inc/shortcodes/hfy-listing-reviews-comments.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-top-listings.php:15
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-summary.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-transit.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-notes.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-payment.php:33
#: inc/shortcodes/hfy-listing-virtual-tour.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-availability.php:15
#: inc/shortcodes/hfy-listing-field.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-room-type.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-facilities.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-permit.php:17
#: inc/shortcodes/hfy-listing-cancellation-policy.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-reviews-summary.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-title.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-gallery.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-address.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-prices.php:17
#: inc/shortcodes/hfy-listing.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-neighbourhood.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-location.php:20
#: inc/shortcodes/hfy-listing-reviews-count.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-house-rules.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-space.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-details-field.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-booking-form.php:14
#: inc/shortcodes/hfy-listing-image.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-interaction.php:12
#: inc/shortcodes/hfy-listing-amenities.php:13
#: inc/shortcodes/hfy-listing-info-guest-access.php:12 inc/helpers.php:479
#: inc/ajax/hfy-ajax-payment-preview.php:28 lang/strings_to_translate.php:366
msgid "No listing ID"
msgstr "没有房源ID"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:118
#: lang/strings_to_translate.php:367
msgid "No matching permalinks found."
msgstr "未找到匹配的固定链接。"

#: inc/shortcodes/hfy-payment.php:291 lang/strings_to_translate.php:368
msgid "No payment service"
msgstr "没有支付服务"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:103
#: lang/strings_to_translate.php:369
msgid "No permalinks found."
msgstr "未找到固定链接。"

#: admin/menu.php:615
msgid "No redirect"
msgstr "不重定向"

#: inc/shortcodes/hfy-payment-charge.php:13 lang/strings_to_translate.php:370
msgid "No reservation ID"
msgstr "没有预订ID"

#: inc/shortcodes/hfy-payment-charge.php:19 lang/strings_to_translate.php:371
msgid "No reservation found"
msgstr "未找到预订"

#: inc/shortcodes/hfy-user-booking-manage.php:63
#: inc/shortcodes/hfy-user-booking-manage.php:71
#: lang/strings_to_translate.php:372
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: tpl/payment/stripe-form.php:35 tpl/payment/_success.php:74
#: tpl/payment/charge-success.php:89
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:41
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:44 lang/strings_to_translate.php:373
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: lang/strings_to_translate.php:374
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到内容"

#: tpl/user/bookings-list.php:31 lang/strings_to_translate.php:375
msgid "Nothing yet"
msgstr "暂无内容"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:140
#: lang/strings_to_translate.php:376
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: admin/menu.php:597 lang/strings_to_translate.php:377
msgid "Only amenities with images will be displayed"
msgstr "只显示带图片的设施"

#: admin/menu.php:446 lang/strings_to_translate.php:378
msgid "Only selected amenities will be used in the advanced search form"
msgstr "高级搜索表单中只使用选定的设施"

#: lang/strings_to_translate.php:379
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀！无法找到该页面。"

#: admin/menu.php:568 lang/strings_to_translate.php:380
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: admin/menu.php:1081 lang/strings_to_translate.php:381
msgid "Optional extras block with checkboxes"
msgstr "带复选框的可选附加项区块"

#: admin/menu.php:300 lang/strings_to_translate.php:382
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/menu.php:728 lang/strings_to_translate.php:383
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: tpl/user/booking-manage.php:255 lang/strings_to_translate.php:384
msgid "Other destination preferred"
msgstr "更喜欢其他目的地"

#: tpl/listing/listing-info.php:26 lang/strings_to_translate.php:385
msgid "Other things to note"
msgstr "其他须知"

#: admin/menu.php:361 lang/strings_to_translate.php:386
msgid "Otherwise, by default, the result includes the specified number or more."
msgstr "否则，默认结果包含指定数量或更多。"

#: lang/strings_to_translate.php:387
msgid "Outlet covers"
msgstr "插座保护盖"

#: lang/strings_to_translate.php:388
msgid "Oven"
msgstr "烤箱"

#: admin/menu.php:132 lang/strings_to_translate.php:389
msgid "Page to show list of Listings or search result"
msgstr "用于显示房源列表或搜索结果的页面"

#: admin/menu.php:115 lang/strings_to_translate.php:390
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: lang/strings_to_translate.php:391
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: lang/strings_to_translate.php:392
msgid "Paid parking on the street"
msgstr "街边付费停车"

#: lang/strings_to_translate.php:393
msgid "Paid parking with garage"
msgstr "带车库的付费停车"

#: lang/strings_to_translate.php:394
msgid "Parking"
msgstr "停车"

#: admin/menu.php:1145 lang/strings_to_translate.php:395
msgid "Part of hfy_listing_info"
msgstr "hfy_listing_info 的一部分"

#: tpl/user/booking-manage.php:210 lang/strings_to_translate.php:396
msgid "Party allowed:"
msgstr "允许聚会："

#: tpl/user/bookings-list.php:16 lang/strings_to_translate.php:397
msgid "Past"
msgstr "过去"

#: lang/strings_to_translate.php:398
msgid "Path to entrance lit at night"
msgstr "夜间有照明的入口通道"

#: lang/strings_to_translate.php:399
msgid "Patio or balcony"
msgstr "露台或阳台"

#: tpl/payment/stripe-form.php:91 tpl/payment/stripe-form-3ds-step-3.php:65
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-3.php:53
#: tpl/payment/netpay-form.php:163 tpl/payment/netpay-form.php:178
#: tpl/payment/netpay-form.php:302 lang/strings_to_translate.php:400
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: tpl/payment/payment-netpay.php:12 tpl/payment/stripe-form-3ds-step-3.php:12
#: tpl/payment/charge-error.php:22
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-3.php:12 admin/menu.php:665
#: lang/strings_to_translate.php:401
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:51 lang/strings_to_translate.php:402
msgid "Payment Amount"
msgstr "支付金额"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:43 lang/strings_to_translate.php:403
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:12 lang/strings_to_translate.php:404
msgid "Payment Successful"
msgstr "支付成功"

#: tpl/payment/_success.php:63 tpl/payment/charge-success.php:78
#: lang/strings_to_translate.php:405
msgid "Payment amount"
msgstr "支付金额"

#: admin/menu.php:186 lang/strings_to_translate.php:406
msgid "Payment charge page"
msgstr "支付扣费页面"

#: tpl/payment/_success.php:51 tpl/payment/charge-success.php:67
#: lang/strings_to_translate.php:407
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: admin/menu.php:164 admin/menu.php:1054 lang/strings_to_translate.php:408
msgid "Payment page"
msgstr "支付页面"

#: admin/menu.php:1062 lang/strings_to_translate.php:409
msgid "Payment result page"
msgstr "支付结果页面"

#: tpl/payment/_success.php:16 tpl/payment/paypal-form.php:69
#: tpl/payment/charge-success.php:27 lang/strings_to_translate.php:410
msgid "Payment successful"
msgstr "支付成功"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:50 lang/strings_to_translate.php:411
msgid "Per Stay City Free: "
msgstr "每次入住城市免费："

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:56 lang/strings_to_translate.php:412
msgid "Per Stay Minimum Number Of Days: "
msgstr "每次入住最少天数："

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:294
#: lang/strings_to_translate.php:413
msgid "Permalink deleted successfully."
msgstr "固定链接删除成功。"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:110
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:256
#: lang/strings_to_translate.php:414
msgid "Permalink updated successfully."
msgstr "固定链接更新成功。"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:112
#: lang/strings_to_translate.php:415
msgid "Permalinks regenerated successfully!"
msgstr "固定链接重新生成成功！"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:330
#: lang/strings_to_translate.php:416
msgid "Permalinks regenerated successfully."
msgstr "固定链接重新生成成功。"

#: admin/menu.php:1408 lang/strings_to_translate.php:417
msgid "Permanently delete this backup (cannot be undone)"
msgstr "永久删除此备份（无法撤销）"

#: tpl/listing/listing-info-permit.php:5 lang/strings_to_translate.php:418
msgid "Permit / Tax ID"
msgstr "许可证/税号"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:9
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:12
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:12 lang/strings_to_translate.php:419
msgid "Personal details"
msgstr "个人信息"

#: tpl/user/wishlist-item.php:34 lang/strings_to_translate.php:420
msgid "Persons:"
msgstr "人数："

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:50 tpl/element/guests-block.php:96
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:197
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:128 tpl/payment/preview.php:68
#: tpl/payment/charge-preview.php:47 lang/strings_to_translate.php:421
msgid "Pets"
msgstr "宠物"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:143 lang/strings_to_translate.php:422
msgid "Pets allowed"
msgstr "允许携带宠物"

#: tpl/element/guests-block.php:136 tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:239
#: lang/strings_to_translate.php:423
msgid "Pets allowed."
msgstr "允许携带宠物。"

#: tpl/user/booking-manage.php:206 lang/strings_to_translate.php:424
msgid "Pets allowed:"
msgstr "允许携带宠物："

#: lang/strings_to_translate.php:425
msgid "Pets are welcome"
msgstr "欢迎携带宠物"

#: lang/strings_to_translate.php:426
msgid "Pets live on this property"
msgstr "此房源有宠物"

#: admin/menu.php:470 lang/strings_to_translate.php:427
msgid "Pets selector in advanced"
msgstr "高级搜索中的宠物选择器"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:90
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:92
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:41 tpl/payment/stripe-form.php:27
#: tpl/payment/stripe-form.php:28
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:32
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:33
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:35 tpl/payment/paypal-form-step-1.php:36
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:35
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:36 tpl/payment/netpay-form.php:93
#: lang/strings_to_translate.php:428
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:33
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:36
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:36 lang/strings_to_translate.php:429
msgid "Phone with country code is mandatory. For example: +1234567890"
msgstr "必须填写带国家代码的电话号码。例如：+1234567890"

#: admin/menu.php:354 lang/strings_to_translate.php:430
msgid "Placeholder text for the keyword search field"
msgstr "关键词搜索字段的占位文本"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:47
#: lang/strings_to_translate.php:431
msgid "Please be sure for reset all of framework options."
msgstr "请确保重置所有框架选项。"

#: tpl/payment/time-left.php:4 lang/strings_to_translate.php:432
msgid "Please complete the form and submit your payment within"
msgstr "请在以下时间内填写表单并提交支付"

#: tpl/user/booking-manage.php:267 lang/strings_to_translate.php:433
msgid "Please enter your comment or feedback here (optional)"
msgstr "请在此输入您的评论或反馈（可选）"

#: tpl/user/error-please-login.php:3 lang/strings_to_translate.php:434
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: tpl/payment/time-left.php:15 lang/strings_to_translate.php:435
msgid "Please refresh the page to start again."
msgstr "请刷新页面重新开始。"

#: tpl/user/booking-manage.php:275 lang/strings_to_translate.php:436
msgid "Please tell us a reason or a comment"
msgstr "请告诉我们原因或留言"

#: lang/strings_to_translate.php:437
msgid "Please try again"
msgstr "请重试"

#: inc/shortcodes/inc/load-listing-seo.php:8
#: inc/shortcodes/inc/load-top-listings.php:7
#: inc/shortcodes/inc/load-listing.php:20 inc/shortcodes/inc/load-data.php:6
#: lang/strings_to_translate.php:438
msgid "Please try again later"
msgstr "请稍后再试"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:182
#: lang/strings_to_translate.php:439
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: lang/strings_to_translate.php:440
msgid "Pocket wifi"
msgstr "随身WiFi"

#: lang/strings_to_translate.php:441
msgid "Pool"
msgstr "泳池"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:58
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:52
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:61 lang/strings_to_translate.php:442
msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

#: admin/menu.php:1071 lang/strings_to_translate.php:443
msgid "Predefined extras block"
msgstr "预定义附加项区块"

#: tpl/element/pagination-block.php:9 lang/strings_to_translate.php:444
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: lang/strings_to_translate.php:445
msgid "Previous:"
msgstr "上一个："

#: tpl/element/booking-search-popup.php:119 tpl/user/wishlist-item.php:45
#: lang/strings_to_translate.php:446
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: tpl/listing/listings-sort.php:9 tpl/user/wishlist.php:26
#: lang/strings_to_translate.php:447
msgid "Price ascending"
msgstr "价格升序"

#: tpl/listing/listings-sort.php:10 tpl/user/wishlist.php:27
#: lang/strings_to_translate.php:448
msgid "Price descending"
msgstr "价格降序"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:13
#: tpl/element/price-block-accounting.php:21
#: tpl/element/price-block-default.php:21 tpl/payment/preview-default.php:23
#: tpl/payment/preview-accounting.php:12 tpl/payment/preview-accounting.php:19
#: tpl/user/booking-manage.php:50 lang/strings_to_translate.php:449
msgid "Price for"
msgstr "价格为"

#: tpl/payment/preview.php:142 lang/strings_to_translate.php:450
msgid "Price incl. security deposit"
msgstr "含押金价格"

#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:9
#: inc/shortcodes/inc/make-listing-tpl-vars.php:45
#: lang/strings_to_translate.php:451
msgid "Price on request"
msgstr "价格面议"

#: lang/strings_to_translate.php:452
msgid "Print this page"
msgstr "打印此页面"

#: lang/strings_to_translate.php:453
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: lang/strings_to_translate.php:454
msgid "Private entrance"
msgstr "独立入口"

#: lang/strings_to_translate.php:455
msgid "Private living room"
msgstr "独立客厅"

#: inc/helpers/ListingHelper.php:58 lang/strings_to_translate.php:456
msgid "Private room"
msgstr "独立房间"

#: tpl/element/price-block.php:28 lang/strings_to_translate.php:457
msgid "Proceed to payment"
msgstr "继续支付"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:88
#: lang/strings_to_translate.php:458
msgid "Processing dropped files..."
msgstr "正在处理拖放的文件..."

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:36 lang/strings_to_translate.php:459
msgid "Properties"
msgstr "房产"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:19 lang/strings_to_translate.php:460
msgid "Property"
msgstr "房产"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:82 lang/strings_to_translate.php:461
msgid "Property Type"
msgstr "房产类型"

#: admin/menu.php:1394 lang/strings_to_translate.php:462
msgid "Protect your translation work from being lost during plugin updates. Create backups before updates and restore them afterward."
msgstr "在插件更新前创建备份，防止翻译丢失，更新后可恢复。"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:266
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:146 lang/strings_to_translate.php:463
msgid "Question or Comment"
msgstr "问题或评论"

#: lang/strings_to_translate.php:464
msgid "Quiet hours"
msgstr "安静时段"

#: admin/menu.php:74 lang/strings_to_translate.php:465
msgid "Read me first"
msgstr "请先阅读"

#: tpl/user/booking-manage.php:250 lang/strings_to_translate.php:466
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: admin/menu.php:1046 lang/strings_to_translate.php:467
msgid "Recent listings"
msgstr "最新房源"

#: admin/menu.php:832 lang/strings_to_translate.php:468
msgid "Redirect 301"
msgstr "301重定向"

#: admin/menu.php:610 lang/strings_to_translate.php:469
msgid "Redirect if no listing"
msgstr "无房源时重定向"

#: admin/menu.php:679 lang/strings_to_translate.php:470
msgid "Redirect on payment success"
msgstr "支付成功时重定向"

#: admin/menu.php:617
msgid "Redirect to Home page"
msgstr "重定向到首页"

#: admin/menu.php:616
msgid "Redirect to Listings page"
msgstr "重定向到房源页面"

#: admin/menu.php:618
msgid "Redirect to custom URL"
msgstr "重定向到自定义网址"

#: admin/menu.php:1397 lang/strings_to_translate.php:471
msgid "Refresh List"
msgstr "刷新列表"

#: tpl/payment/time-left.php:20 lang/strings_to_translate.php:472
msgid "Refresh page"
msgstr "刷新页面"

#: lang/strings_to_translate.php:473
msgid "Refrigerator"
msgstr "冰箱"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:114
#: lang/strings_to_translate.php:474
msgid "Regenerate Permalinks"
msgstr "重新生成固定链接"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:111
#: lang/strings_to_translate.php:475
msgid "Regenerating..."
msgstr "正在重新生成..."

#: lang/strings_to_translate.php:476
msgid "Registration number:"
msgstr "注册号："

#: tpl/user/wishlist-item.php:17 lang/strings_to_translate.php:477
msgid "Remove from wish list"
msgstr "从心愿单移除"

#: admin/menu.php:1259 lang/strings_to_translate.php:478
msgid "Render the iframe with link to the virtual tour"
msgstr "渲染带有虚拟游览链接的iframe"

#: lang/strings_to_translate.php:479
msgid "Rental"
msgstr "租赁"

#: tpl/user/booking-manage.php:296 lang/strings_to_translate.php:480
msgid "Request has been sent."
msgstr "请求已发送。"

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:25 lang/strings_to_translate.php:481
msgid "Reservation"
msgstr "预订"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:102
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:95
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:97
#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:13
#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:17 lang/strings_to_translate.php:482
msgid "Reservation Inquiry"
msgstr "预订咨询"

#: tpl/user/booking-manage.php:148 lang/strings_to_translate.php:483
msgid "Reservation code"
msgstr "预订码"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:106
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:732 lang/strings_to_translate.php:484
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:48
#: lang/strings_to_translate.php:485
msgid "Reset All Options"
msgstr "重置所有选项"

#: admin/menu.php:1405 lang/strings_to_translate.php:486
msgid "Restore all translation files from this backup (overwrites current files)"
msgstr "从此备份恢复所有翻译文件（覆盖当前文件）"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:108
#: lang/strings_to_translate.php:487
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: admin/menu.php:646
msgid "Review system"
msgstr "评论系统"

#: admin/menu.php:1352 lang/strings_to_translate.php:488
msgid "Review the updated translation files in the lang/ directory."
msgstr "在 lang/ 目录中查看已更新的翻译文件。"

#: admin/menu.php:640
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: admin/menu.php:1248 lang/strings_to_translate.php:489
msgid "Reviews comments"
msgstr "评论"

#: admin/menu.php:1240 lang/strings_to_translate.php:490
msgid "Reviews count"
msgstr "评论数"

#: admin/menu.php:1232 lang/strings_to_translate.php:491
msgid "Reviews summary"
msgstr "评论摘要"

#: admin/menu.php:521 lang/strings_to_translate.php:492
msgid "Roadmap (default)"
msgstr "路线图（默认）"

#: lang/strings_to_translate.php:493
msgid "Roll-in shower with shower bench or chair"
msgstr "带淋浴椅的无障碍淋浴"

#: admin/menu.php:1199 lang/strings_to_translate.php:494
msgid "Room type"
msgstr "房型"

#: lang/strings_to_translate.php:495
msgid "Room-darkening shades"
msgstr "遮光窗帘"

#: admin/menu.php:785 inc/seo.php:52 lang/strings_to_translate.php:496
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: admin/menu.php:789 lang/strings_to_translate.php:497
msgid "SEO for listings"
msgstr "房源SEO"

#: lang/strings_to_translate.php:498
msgid "Safety card"
msgstr "安全卡"

#: admin/menu.php:522 lang/strings_to_translate.php:499
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:107
#: lang/strings_to_translate.php:500
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/menu.php:1373 lang/strings_to_translate.php:501
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1393
#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1406
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:1230 lang/strings_to_translate.php:502
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1371
#: lang/strings_to_translate.php:503
msgid "Saved Successfully"
msgstr "保存成功"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1371
#: lang/strings_to_translate.php:504
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: tpl/element/booking-search.php:260 tpl/element/booking-search-popup.php:163
#: admin/menu.php:304
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:115
#: lang/strings_to_translate.php:505
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lang/strings_to_translate.php:506
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:116
#: lang/strings_to_translate.php:507
msgid "Search by ID or name..."
msgstr "按ID或名称搜索..."

#: tpl/element/booking-search.php:13 admin/menu.php:353 inc/defines.php:89
#: inc/defines.php:382 lang/strings_to_translate.php:508
msgid "Search by keyword..."
msgstr "按关键词搜索..."

#: admin/menu.php:357 lang/strings_to_translate.php:509
msgid "Search for the exact number of bedrooms"
msgstr "搜索指定卧室数量"

#: admin/menu.php:1022 lang/strings_to_translate.php:510
msgid "Search form"
msgstr "搜索表单"

#: admin/menu.php:1381 lang/strings_to_translate.php:511
msgid "Search translations..."
msgstr "搜索翻译..."

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:26 lang/strings_to_translate.php:512
msgid "Security Deposit:"
msgstr "押金："

#: tpl/element/price-block.php:19 tpl/payment/preview.php:135
#: lang/strings_to_translate.php:513
msgid "Security deposit"
msgstr "押金"

#: tpl/listing/listings-selected-item.php:60
#: tpl/listing/listings-recommended-item.php:60
#: lang/strings_to_translate.php:514
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: tpl/element/booking-search-advanced.php:53
#: tpl/element/booking-search-advanced.php:65
#: tpl/element/booking-search-popup.php:73 lang/strings_to_translate.php:515
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: admin/menu.php:1415 lang/strings_to_translate.php:516
msgid "Select .po file:"
msgstr "选择 .po 文件："

#: admin/menu.php:1368 lang/strings_to_translate.php:517
msgid "Select Language File:"
msgstr "选择语言文件："

#: admin/menu.php:443 admin/menu.php:581 lang/strings_to_translate.php:518
msgid "Select amenities to show"
msgstr "选择要显示的设施"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:81
#: lang/strings_to_translate.php:519
msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

#: admin/exopite-simple-options/fields/gallery.php:26
#: lang/strings_to_translate.php:520
msgid "Select images for gallery"
msgstr "为画廊选择图片"

#: admin/menu.php:326 inc/defines.php:64 inc/defines.php:336
#: lang/strings_to_translate.php:521
msgid "Select location"
msgstr "选择位置"

#: tpl/user/booking-manage.php:251 lang/strings_to_translate.php:522
msgid "Select reason"
msgstr "选择原因"

#: admin/menu.php:527 lang/strings_to_translate.php:523
msgid "Select the default map type. Users can change this using the map type control."
msgstr "选择默认地图类型。用户可通过地图类型控件更改。"

#: admin/menu.php:1030 lang/strings_to_translate.php:524
msgid "Selected listings"
msgstr "已选房源"

#: tpl/payment/preview-extras-set.php:7 lang/strings_to_translate.php:525
msgid "Selected plan:"
msgstr "已选套餐："

#: lang/strings_to_translate.php:526
msgid "Self check-in"
msgstr "自助入住"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal.php:209 tpl/user/booking-manage.php:289
#: lang/strings_to_translate.php:527
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:295
#: lang/strings_to_translate.php:528
msgid "Send Inquiry"
msgstr "发送咨询"

#: admin/menu.php:844 lang/strings_to_translate.php:529
msgid "Send custom events for Google Analytics using the Google tag (gtag) or Google Tag Manager (GTM)."
msgstr "使用 Google 标签（gtag）或 Google Tag Manager (GTM) 发送自定义事件到 Google Analytics。"

#: lang/strings_to_translate.php:530
msgid "Send inquiry"
msgstr "发送咨询"

#: lang/strings_to_translate.php:531
msgid "Service charge"
msgstr "服务费"

#: inc/class-hostifybooking-loader.php:769
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:777 lang/strings_to_translate.php:532
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lang/strings_to_translate.php:533
msgid "Shampoo"
msgstr "洗发水"

#: inc/helpers/ListingHelper.php:59 lang/strings_to_translate.php:534
msgid "Shared room"
msgstr "合住房间"

#: admin/menu.php:986 lang/strings_to_translate.php:535
msgid "Short info about current search"
msgstr "当前搜索的简要信息"

#: admin/menu.php:435 lang/strings_to_translate.php:536
msgid "Short list of amenities"
msgstr "设施简表"

#: tpl/element/booking-search.php:32 lang/strings_to_translate.php:537
msgid "Short-term bookings"
msgstr "短期预订"

#: admin/menu.php:956 lang/strings_to_translate.php:538
msgid "Shortcodes"
msgstr "短代码"

#: admin/menu.php:474 lang/strings_to_translate.php:539
msgid "Show Pets selector in advanced search form instead of Guests dialog"
msgstr "在高级搜索表单中显示宠物选择器而不是客人对话框"

#: admin/menu.php:421 lang/strings_to_translate.php:540
msgid "Show age hints"
msgstr "显示年龄提示"

#: admin/menu.php:422 lang/strings_to_translate.php:541
msgid "Show age hints in the guests selection dialog"
msgstr "在客人选择对话框中显示年龄提示"

#: lang/strings_to_translate.php:542
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: admin/menu.php:1123 lang/strings_to_translate.php:543
msgid "Show all images for one listing"
msgstr "显示某一房源的所有图片"

#: admin/menu.php:460 lang/strings_to_translate.php:544
msgid "Show amenities groups"
msgstr "显示设施分组"

#: admin/menu.php:738 lang/strings_to_translate.php:545
msgid "Show animated loader when loading images"
msgstr "加载图片时显示动画加载器"

#: admin/menu.php:504 lang/strings_to_translate.php:546
msgid "Show area"
msgstr "显示面积"

#: admin/menu.php:1105 lang/strings_to_translate.php:547
msgid "Show booking form for listing"
msgstr "显示房源预订表单"

#: tpl/payment/preview.php:157 lang/strings_to_translate.php:548
msgid "Show details"
msgstr "显示详情"

#: admin/menu.php:671 lang/strings_to_translate.php:549
msgid "Show discount"
msgstr "显示折扣"

#: admin/menu.php:675 lang/strings_to_translate.php:550
msgid "Show discount/coupon controls"
msgstr "显示折扣/优惠券控件"

#: admin/menu.php:636 lang/strings_to_translate.php:551
msgid "Show dynamic google map "
msgstr "显示动态谷歌地图"

#: admin/menu.php:734 lang/strings_to_translate.php:552
msgid "Show image preloader"
msgstr "显示图片预加载器"

#: admin/menu.php:389 lang/strings_to_translate.php:553
msgid "Show infants selector"
msgstr "显示婴儿选择器"

#: admin/menu.php:1140 lang/strings_to_translate.php:554
msgid "Show info block for listing"
msgstr "显示房源信息区块"

#: admin/menu.php:895 lang/strings_to_translate.php:555
msgid "Show links for quick access"
msgstr "显示快捷访问链接"

#: admin/menu.php:891 lang/strings_to_translate.php:556
msgid "Show links on admin bar"
msgstr "在管理栏显示链接"

#: admin/menu.php:1218 lang/strings_to_translate.php:557
msgid "Show listing amenities for listing"
msgstr "显示房源的设施"

#: admin/menu.php:1210 lang/strings_to_translate.php:558
msgid "Show listing facilities for listing"
msgstr "显示房源的配套设施"

#: admin/menu.php:1226 lang/strings_to_translate.php:559
msgid "Show listing location on map. And there is a synonym: [hfy_listing_map]."
msgstr "在地图上显示房源位置。也可用同义词：[hfy_listing_map]。"

#: admin/menu.php:1251 lang/strings_to_translate.php:560
msgid "Show listing reviews comment"
msgstr "显示房源评论"

#: admin/menu.php:1243 lang/strings_to_translate.php:561
msgid "Show listing reviews count number"
msgstr "显示房源评论数"

#: admin/menu.php:1235 lang/strings_to_translate.php:562
msgid "Show listing reviews summary"
msgstr "显示房源评论摘要"

#: admin/menu.php:1114 lang/strings_to_translate.php:563
msgid "Show listing title"
msgstr "显示房源标题"

#: admin/menu.php:1033 lang/strings_to_translate.php:564
msgid "Show listings by ID, city ID"
msgstr "按ID、城市ID显示房源"

#: admin/menu.php:995 lang/strings_to_translate.php:565
msgid "Show listings on map"
msgstr "在地图上显示房源"

#: admin/menu.php:381 lang/strings_to_translate.php:566
msgid "Show long/short terms selector"
msgstr "显示长/短期选择器"

#: admin/menu.php:1131 lang/strings_to_translate.php:567
msgid "Show main image for one listing"
msgstr "显示某一房源的主图"

#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:8 tpl/listing/listings-map-toggle.php:20
#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:31
#: tpl/listing/listings-map-toggle.php:44 lang/strings_to_translate.php:568
msgid "Show map"
msgstr "显示地图"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:97 lang/strings_to_translate.php:569
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: lang/strings_to_translate.php:570
msgid "Show more amenities"
msgstr "显示更多设施"

#: admin/menu.php:705 lang/strings_to_translate.php:571
msgid "Show optional extras on payment page"
msgstr "在支付页面显示可选附加项"

#: admin/menu.php:1065 lang/strings_to_translate.php:572
msgid "Show payment result"
msgstr "显示支付结果"

#: admin/menu.php:1057 lang/strings_to_translate.php:573
msgid "Show payment summary and form"
msgstr "显示支付摘要和表单"

#: admin/menu.php:401 lang/strings_to_translate.php:574
msgid "Show pets selector"
msgstr "显示宠物选择器"

#: admin/menu.php:494 lang/strings_to_translate.php:575
msgid "Show price labels on the map instead of pins"
msgstr "在地图上显示价格标签而非图钉"

#: admin/menu.php:1049 lang/strings_to_translate.php:576
msgid "Show recent listings"
msgstr "显示最新房源"

#: admin/menu.php:656
msgid "Show review source"
msgstr "显示评论来源"

#: admin/menu.php:1202 lang/strings_to_translate.php:577
msgid "Show room type info for listing"
msgstr "显示房源房型信息"

#: admin/menu.php:1017 lang/strings_to_translate.php:578
msgid "Show single listing by ID"
msgstr "按ID显示单个房源"

#: admin/menu.php:508 lang/strings_to_translate.php:579
msgid "Show the approximate area instead of the exact location point"
msgstr "显示大致区域而非精确位置点"

#: admin/menu.php:660
msgid "Show the source platform (Airbnb/Booking.com) next to each review"
msgstr "在每个评论旁显示房源平台（Airbnb/Booking.com）"

#: admin/menu.php:1041 lang/strings_to_translate.php:580
msgid "Show top listings"
msgstr "显示热门房源"

#: admin/menu.php:1382 lang/strings_to_translate.php:581
msgid "Show untranslated only"
msgstr "只显示未翻译项"

#: admin/menu.php:487 lang/strings_to_translate.php:582
msgid "Show/hide listings in search results while map moving"
msgstr "地图移动时在搜索结果中显示/隐藏房源"

#: lang/strings_to_translate.php:583
msgid "Single level home"
msgstr "单层住宅"

#: admin/menu.php:575 admin/menu.php:1014 lang/strings_to_translate.php:584
msgid "Single listing"
msgstr "单个房源"

#: admin/menu.php:142 lang/strings_to_translate.php:585
msgid "Single listing page"
msgstr "单个房源页面"

#: lang/strings_to_translate.php:586
msgid "Size"
msgstr "面积"

#: lang/strings_to_translate.php:587
msgid "Ski in/Ski out"
msgstr "滑雪进出"

#: lang/strings_to_translate.php:588
msgid "Smartlock"
msgstr "智能锁"

#: lang/strings_to_translate.php:589
msgid "Smoke detector"
msgstr "烟雾探测器"

#: tpl/element/booking-search-popup.php:151 lang/strings_to_translate.php:590
msgid "Smoking allowed"
msgstr "允许吸烟"

#: tpl/user/booking-manage.php:198 lang/strings_to_translate.php:591
msgid "Smoking allowed:"
msgstr "允许吸烟："

#: tpl/user/booking-manage.php:282 lang/strings_to_translate.php:592
msgid "Sorry, an error occured. Please try again later."
msgstr "抱歉，发生错误。请稍后再试。"

#: lang/strings_to_translate.php:593
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的内容。请尝试其他关键词。"

#: inc/shortcodes/hfy-payment.php:267 lang/strings_to_translate.php:594
msgid "Sorry, listing currency not supported by PayPal"
msgstr "抱歉，PayPal 不支持该房源货币"

#: tpl/listing/listings-sort.php:6 tpl/user/wishlist.php:24
#: lang/strings_to_translate.php:595
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#: lang/strings_to_translate.php:596
msgid "Stair gates"
msgstr "楼梯护栏"

#: tpl/payment/netpay-form.php:118 tpl/payment/netpay-form.php:123
#: tpl/payment/netpay-form.php:132 lang/strings_to_translate.php:597
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:97 lang/strings_to_translate.php:598
msgid "Stay Dates"
msgstr "入住日期"

#: lang/strings_to_translate.php:599
msgid "Step-free access"
msgstr "无障碍通道"

#: lang/strings_to_translate.php:600
msgid "Stove"
msgstr "炉灶"

#: admin/menu.php:917 lang/strings_to_translate.php:601
msgid "Stripe payment element form"
msgstr "Stripe 支付元素表单"

#: tpl/listing/listing-facilities.php:16 tpl/element/booking-search.php:214
#: lang/strings_to_translate.php:602
msgid "Studio"
msgstr "单间公寓"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:153 tpl/payment/preview.php:99
#: tpl/payment/preview-accounting.php:53 tpl/user/booking-manage.php:92
#: lang/strings_to_translate.php:603
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: lang/strings_to_translate.php:604
msgid "TV"
msgstr "电视"

#: lang/strings_to_translate.php:605
msgid "Table corner guards"
msgstr "桌角防护"

#: admin/menu.php:330 lang/strings_to_translate.php:606
msgid "Tags menu"
msgstr "标签菜单"

#: tpl/element/price-block-default.php:146 tpl/payment/preview-default.php:44
#: lang/strings_to_translate.php:607
msgid "Tax"
msgstr "税费"

#: tpl/payment/preview.php:103 lang/strings_to_translate.php:608
msgid "Taxes"
msgstr "税费"

#: admin/menu.php:1338 lang/strings_to_translate.php:609
msgid "Template file for translations"
msgstr "翻译模板文件"

#: lang/strings_to_translate.php:610
msgid "Terms & conditions"
msgstr "条款和条件"

#: admin/menu.php:524 lang/strings_to_translate.php:611
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:53 lang/strings_to_translate.php:612
msgid "Thank you for your inquiry!"
msgstr "感谢您的咨询！"

#: lang/strings_to_translate.php:613
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: tpl/payment/netpay-form.php:180 lang/strings_to_translate.php:614
msgid "The amount will be converted to mexican pesos"
msgstr "金额将转换为墨西哥比索"

#: lang/strings_to_translate.php:615
msgid "The listing is not available for your selected dates."
msgstr "该房源在您选择的日期不可用。"

#: admin/menu.php:888 lang/strings_to_translate.php:616
msgid "The plugin uses data caching both on the Hostify API and WordPress side. Sometimes during development and configuration process, it can interfere or confuse."
msgstr "该插件在 Hostify API 和 WordPress 端都使用数据缓存。在开发和配置过程中，有时可能会造成干扰或混淆。"

#: tpl/listing/listing-info.php:11 lang/strings_to_translate.php:617
msgid "The space"
msgstr "空间"

#: admin/exopite-simple-options/fields/attached.php:30
#: lang/strings_to_translate.php:618
msgid "There is no attachment with type %1$s for this %2$s."
msgstr "此 %2$s 没有类型为 %1$s 的附件。"

#: tpl/payment/charge-error.php:32 lang/strings_to_translate.php:619
msgid "There was a problem with your payment"
msgstr "您的支付出现问题"

#: tpl/payment/_error.php:5 tpl/payment/stripe-form-3ds_error.php:3
#: lang/strings_to_translate.php:620
msgid "There was a problem with your payment. Please try again."
msgstr "您的支付出现问题。请重试。"

#: admin/menu.php:347 lang/strings_to_translate.php:621
msgid "This allows users to search for listings by keywords like property names, descriptions, amenities, city names, or neighbourhoods. Works with API v3 for comprehensive search across all listings."
msgstr "允许用户通过关键词（如房源名称、描述、设施、城市名或社区）搜索房源。与API v3配合可实现全房源综合搜索。"

#: inc/class-hostifybooking-loader.php:727 lang/strings_to_translate.php:622
msgid "This date is not available for check-in"
msgstr "该日期不可入住"

#: inc/class-hostifybooking-loader.php:728 lang/strings_to_translate.php:623
msgid "This date is not available for check-out"
msgstr "该日期不可退房"

#: lang/strings_to_translate.php:624
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填项。"

#: admin/menu.php:155 lang/strings_to_translate.php:625
msgid "This page will be used in links to certain Listing"
msgstr "此页面将用于某些房源的链接"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:224
#: lang/strings_to_translate.php:626
msgid "This permalink is already in use. Please choose another one."
msgstr "该固定链接已被使用，请选择其他链接。"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:225
#: lang/strings_to_translate.php:627
msgid "This place has a maximum of %d guests, infants not allowed."
msgstr "本房源最多可入住 %d 位客人，不允许婴儿。"

#: tpl/element/direct-inquiry-modal-v2.php:223
#: lang/strings_to_translate.php:628
msgid "This place has a maximum of %d guests, not including infants."
msgstr "本房源最多可入住 %d 位客人，不包括婴儿。"

#: tpl/element/guests-block.php:122 lang/strings_to_translate.php:629
msgid "This place has a maximum of {max} guests, infants not allowed."
msgstr "本房源最多可入住 {max} 位客人，不允许婴儿。"

#: tpl/element/guests-block.php:121 lang/strings_to_translate.php:630
msgid "This place has a maximum of {max} guests, not including infants."
msgstr "本房源最多可入住 {max} 位客人，不包括婴儿。"

#: admin/menu.php:870 lang/strings_to_translate.php:631
msgid "This plugin uses the Bootstrap CSS framework. If there are any problems or conflicts with the installed plugins or theme, you can prevent the Hostiy plugin from loading this framework."
msgstr "该插件使用 Bootstrap CSS 框架。如与已安装插件或主题有冲突，可阻止 Hostify 插件加载该框架。"

#: admin/menu.php:1335 lang/strings_to_translate.php:632
msgid "This tool will scan all PHP files in the plugin and extract translatable strings. It will update the following files:"
msgstr "此工具将扫描插件中的所有 PHP 文件并提取可翻译字符串。将更新以下文件："

#: admin/menu.php:1410 lang/strings_to_translate.php:633
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: admin/menu.php:1111 lang/strings_to_translate.php:634
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:182
#: lang/strings_to_translate.php:635
msgid "To increase file upload limit in the standard built-in WordPress media uploader up as large as available disk space allows, you could use"
msgstr "要提升 WordPress 媒体上传器的文件上传限制，可根据磁盘空间使用相关方法"

#: lang/strings_to_translate.php:636
msgid "To see availability and pricing please enter your check-in and check-out dates below."
msgstr "请在下方输入入住和退房日期以查看可用性和价格。"

#: lang/strings_to_translate.php:637
msgid "To see availability please enter your check-in and check-out dates below."
msgstr "请在下方输入入住和退房日期以查看可用性。"

#: admin/menu.php:265 lang/strings_to_translate.php:638
msgid "To show a list of Listings that user was marked"
msgstr "显示用户标记的房源列表"

#: admin/menu.php:221 lang/strings_to_translate.php:639
msgid "To show list of user bookings"
msgstr "显示用户预订列表"

#: admin/menu.php:243 lang/strings_to_translate.php:640
msgid "To show single booking details"
msgstr "显示单个预订详情"

#: admin/menu.php:199 lang/strings_to_translate.php:641
msgid "To show the payment result"
msgstr "显示支付结果"

#: admin/menu.php:1038 lang/strings_to_translate.php:642
msgid "Top listings"
msgstr "热门房源"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:167
#: tpl/element/price-block-default.php:154 tpl/payment/preview.php:116
#: tpl/payment/charge-preview.php:57 tpl/user/booking-manage.php:111
#: inc/shortcodes/inc/make-listing-item-vars.php:73
#: lang/strings_to_translate.php:643
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: tpl/user/bookings-list-item.php:55 lang/strings_to_translate.php:644
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:37 lang/strings_to_translate.php:645
msgid "Transaction Date"
msgstr "交易日期"

#: tpl/payment/_success.php:26 tpl/payment/charge-success.php:47
#: tpl/payment/stripe-form-3ds_success.php:31 lang/strings_to_translate.php:646
msgid "Transaction No"
msgstr "交易号"

#: tpl/payment/_success.php:36 tpl/payment/charge-success.php:57
#: lang/strings_to_translate.php:647
msgid "Transaction date"
msgstr "交易日期"

#: admin/menu.php:1343 lang/strings_to_translate.php:648
msgid "Translation Files Location"
msgstr "翻译文件位置"

#: lang/strings_to_translate.php:649
msgid "Translation Manager"
msgstr "翻译管理器"

#: admin/menu.php:1344 lang/strings_to_translate.php:650
msgid "Translation files are located in:"
msgstr "翻译文件位于："

#: admin/menu.php:1326 lang/strings_to_translate.php:651
msgid "Translation manager"
msgstr "翻译管理器"

#: lang/strings_to_translate.php:652
msgid "Trashcan"
msgstr "回收站"

#: tpl/element/error-no-listings-found.php:5 lang/strings_to_translate.php:653
msgid "Try to change the filter conditions."
msgstr "请尝试更改筛选条件。"

#: tpl/element/error-no-listings-found.php:9 lang/strings_to_translate.php:654
msgid "Try to move or resize the map."
msgstr "请尝试移动或缩放地图。"

#: lang/strings_to_translate.php:655
msgid "Tub with shower bench"
msgstr "带淋浴椅的浴缸"

#: admin/menu.php:865 lang/strings_to_translate.php:656
msgid "Turn off Boostrap"
msgstr "关闭 Bootstrap"

#: admin/menu.php:874 lang/strings_to_translate.php:657
msgid "Turn off CSS"
msgstr "关闭 CSS"

#: inc/ajax/hfy-ajax-listing-price.php:81 lang/strings_to_translate.php:658
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:84
#: lang/strings_to_translate.php:659
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/menu.php:1417 lang/strings_to_translate.php:660
msgid "Upload & Restore"
msgstr "上传并恢复"

#: admin/menu.php:1412 lang/strings_to_translate.php:661
msgid "Upload Translation File"
msgstr "上传翻译文件"

#: admin/menu.php:1413 lang/strings_to_translate.php:662
msgid "Upload a .po file to restore translations after a plugin update:"
msgstr "上传 .po 文件以在插件更新后恢复翻译："

#: admin/menu.php:910 lang/strings_to_translate.php:663
msgid "Use API v3"
msgstr "使用 API v3"

#: admin/menu.php:924 lang/strings_to_translate.php:664
msgid "Use Calendar v2"
msgstr "使用日历 v2"

#: admin/menu.php:931 lang/strings_to_translate.php:665
msgid "Use Calendar v3"
msgstr "使用日历 v3"

#: admin/menu.php:945 lang/strings_to_translate.php:666
msgid "Use New Inquiry Form"
msgstr "使用新咨询表单"

#: lang/strings_to_translate.php:667
msgid "Use a translation tool like Poedit to translate the strings in the .po files."
msgstr "使用 Poedit 等翻译工具翻译 .po 文件中的字符串。"

#: admin/menu.php:714 lang/strings_to_translate.php:668
msgid "Use current WP language setting"
msgstr "使用当前 WP 语言设置"

#: admin/menu.php:715 lang/strings_to_translate.php:669
msgid "Use custom:"
msgstr "使用自定义："

#: admin/menu.php:604 lang/strings_to_translate.php:670
msgid "Use new dialog for guests select: adults, children, infants, pets."
msgstr "使用新对话框选择客人：成人、儿童、婴儿、宠物。"

#: admin/menu.php:600 lang/strings_to_translate.php:671
msgid "Use new guests template"
msgstr "使用新客人模板"

#: admin/menu.php:1353 lang/strings_to_translate.php:672
msgid "Use our Inline Translation Editor (below) to translate strings directly in the admin interface, or use external tools like Poedit or Loco Translate to edit the .po files."
msgstr "可在后台界面使用内联翻译编辑器直接翻译字符串，或用 Poedit、Loco Translate 等外部工具编辑 .po 文件。"

#: admin/menu.php:439 lang/strings_to_translate.php:673
msgid "Use short list of predefined amenities."
msgstr "使用预定义设施简表。"

#: admin/menu.php:230 lang/strings_to_translate.php:674
msgid "User booking details page"
msgstr "用户预订详情页"

#: admin/menu.php:208 lang/strings_to_translate.php:675
msgid "User bookings list page"
msgstr "用户预订列表页"

#: admin/menu.php:252 lang/strings_to_translate.php:676
msgid "User wishlist page"
msgstr "用户心愿单页面"

#: lang/strings_to_translate.php:677
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: admin/menu.php:1407 lang/strings_to_translate.php:678
msgid "View the server path and web URL where backup files are stored"
msgstr "查看备份文件存储的服务器路径和网页地址"

#: lang/strings_to_translate.php:679
msgid "Villa"
msgstr "别墅"

#: tpl/listing/listing-virtual-tour.php:4 admin/menu.php:1256
#: lang/strings_to_translate.php:680
msgid "Virtual tour"
msgstr "虚拟游览"

#: lang/strings_to_translate.php:681
msgid "Washer"
msgstr "洗衣机"

#: lang/strings_to_translate.php:682
msgid "Waterfront"
msgstr "滨水"

#: lang/strings_to_translate.php:683
msgid "We have received your inquiry. Our representative will get back to you shortly."
msgstr "我们已收到您的咨询，客服将尽快与您联系。"

#: admin/exopite-simple-options/fields/typography.php:87
#: lang/strings_to_translate.php:684
msgid "Web Safe Fonts"
msgstr "网页安全字体"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:12 lang/strings_to_translate.php:685
msgid "Weekends (Sat & Sun):"
msgstr "周末（周六和周日）："

#: lang/strings_to_translate.php:686
msgid "What you should know about this"
msgstr "关于此内容你需要了解的"

#: lang/strings_to_translate.php:687
msgid "What you should know about this listing"
msgstr "关于此房源你需要了解的"

#: lang/strings_to_translate.php:688
msgid "Wheelchair access possible"
msgstr "可供轮椅通行"

#: lang/strings_to_translate.php:689
msgid "Wheelchair accessible"
msgstr "无障碍通道"

#: lang/strings_to_translate.php:690
msgid "Wide clearance to bed"
msgstr "床边宽敞通道"

#: lang/strings_to_translate.php:691
msgid "Wide clearance to shower and toilet"
msgstr "淋浴和马桶宽敞通道"

#: lang/strings_to_translate.php:692
msgid "Wide doorway"
msgstr "宽门"

#: lang/strings_to_translate.php:693
msgid "Wide hallway clearance"
msgstr "宽敞走廊"

#: lang/strings_to_translate.php:694
msgid "Window guards"
msgstr "窗户护栏"

#: lang/strings_to_translate.php:695
msgid "Wireless Internet"
msgstr "无线网络"

#: tpl/user/error-wishlist-empty.php:3 lang/strings_to_translate.php:696
msgid "Wishlist is empty"
msgstr "心愿单为空"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:119
#: tpl/element/price-block-default.php:123 lang/strings_to_translate.php:697
msgid "Wrong or inactive code"
msgstr "错误或无效的代码"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:34 tpl/user/booking-manage.php:199
#: tpl/user/booking-manage.php:203 tpl/user/booking-manage.php:207
#: tpl/user/booking-manage.php:211
#: admin/exopite-simple-options/fields/upload.php:129
#: lang/strings_to_translate.php:698
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: inc/shortcodes/hfy-user-bookings-list.php:17
#: lang/strings_to_translate.php:699
msgid "You are not logged in"
msgstr "您尚未登录"

#: inc/shortcodes/hfy-user-bookings-list.php:22
#: lang/strings_to_translate.php:700
msgid "You currently do not have any bookings yet"
msgstr "您目前还没有任何预订"

#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:134
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:202
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:270
#: admin/inc/seo-table-permalinks/class-seo-table-permalinks.php:307
#: lang/strings_to_translate.php:701
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有权限执行此操作。"

#: tpl/listing/listing-booking-form.php:68
#: tpl/listing/listing-booking-form-on-request.php:62
#: tpl/listing/listing-booking-form-v2.php:63 lang/strings_to_translate.php:702
msgid "Your discount code..."
msgstr "您的优惠码..."

#: lang/strings_to_translate.php:703
msgid "Your inquiry"
msgstr "您的咨询"

#: tpl/user/booking-manage.php:139 lang/strings_to_translate.php:704
msgid "Your reservation"
msgstr "您的预订"

#: tpl/payment/stripe-form.php:60
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-element-step-1.php:59
#: tpl/payment/paypal-form-step-1.php:53
#: tpl/payment/stripe-form-3ds-step-1.php:62 tpl/payment/netpay-form.php:150
#: lang/strings_to_translate.php:705
msgid "ZIP"
msgstr "邮编"

#: lang/strings_to_translate.php:706
msgid "bath"
msgstr "浴室"

#: tpl/listing/listing-facilities.php:32 lang/strings_to_translate.php:707
msgid "baths"
msgstr "浴室"

#: lang/strings_to_translate.php:708
msgid "bedroom"
msgstr "卧室"

#: tpl/listing/listing-facilities.php:18
#: tpl/listing/listings-selected-item.php:28
#: tpl/listing/listings-recommended-item.php:28
#: lang/strings_to_translate.php:709
msgid "bedrooms"
msgstr "卧室"

#: tpl/listing/listing-facilities.php:24
#: tpl/listing/listings-selected-item.php:24
#: tpl/listing/listings-recommended-item.php:24
#: lang/strings_to_translate.php:710
msgid "beds"
msgstr "床"

#: admin/exopite-simple-options/fields/backup.php:39
#: lang/strings_to_translate.php:711
msgid "copy-paste your backup string here"
msgstr "在此粘贴您的备份字符串"

#: lang/strings_to_translate.php:712
msgid "day"
msgstr "天"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:89
#: tpl/element/price-block-default.php:93 tpl/payment/preview-default.php:72
#: tpl/payment/preview-accounting.php:88 lang/strings_to_translate.php:713
msgid "discount"
msgstr "折扣"

#: admin/menu.php:1072 admin/menu.php:1082 lang/strings_to_translate.php:714
msgid "for payment page"
msgstr "用于支付页面"

#: tpl/listing/listing-info-prices.php:7 tpl/listing/listing-info-prices.php:13
#: tpl/listing/listing-info-prices.php:20
#: tpl/listing/listings-selected-item.php:53
#: tpl/listing/listings-recommended-item.php:53 tpl/user/wishlist-item.php:49
#: lang/strings_to_translate.php:715
msgid "from"
msgstr "起"

#: tpl/listing/listing-facilities.php:11
#: tpl/listing/listings-selected-item.php:20
#: tpl/listing/listings-recommended-item.php:20
#: lang/strings_to_translate.php:716
msgid "guests"
msgstr "客人"

#: lang/strings_to_translate.php:717
msgid "internet connection"
msgstr "网络连接"

#: inc/shortcodes/inc/make-listing-tpl-vars.php:38
#: inc/shortcodes/inc/make-listing-item-vars.php:79
#: lang/strings_to_translate.php:718
msgid "month"
msgstr "月"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:51
#: tpl/element/price-block-accounting.php:76
#: tpl/element/price-block-default.php:55
#: tpl/element/price-block-default.php:80 tpl/payment/preview-default.php:53
#: tpl/payment/preview-accounting.php:69 lang/strings_to_translate.php:719
msgid "monthly discount"
msgstr "月租折扣"

#: inc/shortcodes/hfy-listing-gallery.php:44
#: inc/shortcodes/inc/make-listing-tpl-vars.php:41
#: inc/shortcodes/inc/make-listing-item-vars.php:79
#: lang/strings_to_translate.php:720
msgid "night"
msgstr "夜"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:21
#: tpl/element/price-block-default.php:21 tpl/payment/preview-default.php:23
#: tpl/payment/preview-accounting.php:19 tpl/user/booking-manage.php:50
#: inc/shortcodes/hfy-listing-gallery.php:44 lang/strings_to_translate.php:721
msgid "nights"
msgstr "夜"

#: tpl/listing/listings-selected-item.php:51
#: tpl/listing/listings-recommended-item.php:51 tpl/user/wishlist-item.php:47
#: lang/strings_to_translate.php:722
msgid "on request"
msgstr "按需"

#: admin/menu.php:120 lang/strings_to_translate.php:723
msgid "or listings search result [hfy_listings]"
msgstr "或房源搜索结果 [hfy_listings]"

#: lang/strings_to_translate.php:724
msgid "original"
msgstr "原始"

#: admin/menu.php:80 lang/strings_to_translate.php:725
msgid "readme.txt"
msgstr "readme.txt"

#: admin/exopite-simple-options/exopite-simple-options-framework-class.php:1388
#: lang/strings_to_translate.php:726
msgid "settings search..."
msgstr "设置搜索..."

#: tpl/listing/listing-facilities.php:31 lang/strings_to_translate.php:727
msgid "shared baths"
msgstr "共用浴室"

#: tpl/listing/listing-amenities.php:6 lang/strings_to_translate.php:728
msgid "show more &rarr;"
msgstr "显示更多 &rarr;"

#: admin/menu.php:143 lang/strings_to_translate.php:729
msgid "single page [hfy_listing]"
msgstr "单页 [hfy_listing]"

#: tpl/user/booking-manage.php:186 lang/strings_to_translate.php:730
msgid "start from"
msgstr "起价"

#: inc/shortcodes/inc/make-listing-item-vars.php:77
#: lang/strings_to_translate.php:731
msgid "stay"
msgstr "住宿"

#: admin/inc/translation-manager/class-string-extractor.php:79
#: admin/inc/translation-manager/class-string-extractor.php:85
#: admin/inc/translation-manager/class-string-extractor.php:88
#: admin/inc/translation-manager/class-string-extractor.php:91
#: admin/inc/translation-manager/class-string-extractor.php:82
#: lang/strings_to_translate.php:732
msgid "string"
msgstr "字符串"

#: tpl/user/booking-manage.php:188 lang/strings_to_translate.php:733
msgid "till"
msgstr "至"

#: lang/strings_to_translate.php:734
msgid "to"
msgstr "到"

#: tpl/element/price-block-accounting.php:58
#: tpl/element/price-block-accounting.php:69
#: tpl/element/price-block-default.php:62
#: tpl/element/price-block-default.php:73 tpl/payment/preview-default.php:60
#: tpl/payment/preview-accounting.php:76 lang/strings_to_translate.php:735
msgid "weekly discount"
msgstr "周租折扣"

#: tpl/user/bookings-list.php:12 lang/strings_to_translate.php:736
msgid "Сurrent"
msgstr "当前"

#: lang/strings_to_translate.php:8
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:82
msgid "%s: %d missing translations (%d/%d translated - %s%%)"
msgstr "%s：%d 个缺失翻译（已翻译 %d/%d - %s%%）"

#: lang/strings_to_translate.php:57
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:753
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: lang/strings_to_translate.php:58
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:738
msgid "April"
msgstr "4月"

#: lang/strings_to_translate.php:66
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:757
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: lang/strings_to_translate.php:67
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:742
msgid "August"
msgstr "8月"

#: lang/strings_to_translate.php:80
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:86
msgid "Backup created: %s"
msgstr "已创建备份：%s"

#: lang/strings_to_translate.php:113
msgid "Check for Corruption"
msgstr "检查损坏"

#: lang/strings_to_translate.php:120
msgid "City name only (default)"
msgstr "仅城市名（默认）"

#: lang/strings_to_translate.php:121
msgid "City name, Neighbourhood"
msgstr "城市名，社区"

#: lang/strings_to_translate.php:128
msgid "Clear Hostify Cache"
msgstr "清除 Hostify 缓存"

#: lang/strings_to_translate.php:141
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:70
msgid "Compiling MO files..."
msgstr "正在编译 MO 文件..."

#: lang/strings_to_translate.php:142
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:87
msgid "Compiling..."
msgstr "正在编译..."

#: lang/strings_to_translate.php:151
msgid "Country name, City name, Neighbourhood"
msgstr "国家名，城市名，社区"

#: lang/strings_to_translate.php:152
msgid "Country name, State name, City name, Neighbourhood"
msgstr "国家名，州名，城市名，社区"

#: lang/strings_to_translate.php:164
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:761
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: lang/strings_to_translate.php:165
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:746
msgid "December"
msgstr "12月"

#: lang/strings_to_translate.php:174
msgid "Delete:"
msgstr "删除："

#: lang/strings_to_translate.php:196
msgid "Download ZIP:"
msgstr "下载 ZIP："

#: lang/strings_to_translate.php:221
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:72
msgid "Errors: %s"
msgstr "错误：%s"

#: lang/strings_to_translate.php:232
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:74
msgid "Extracting..."
msgstr "正在提取..."

#: lang/strings_to_translate.php:233
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:76
msgid "Extraction completed successfully!"
msgstr "提取成功完成！"

#: lang/strings_to_translate.php:236
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:73
msgid "Failed to compile MO files"
msgstr "编译 MO 文件失败"

#: lang/strings_to_translate.php:240
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:751
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: lang/strings_to_translate.php:241
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:736
msgid "February"
msgstr "2月"

#: lang/strings_to_translate.php:244
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:85
msgid "File uploaded and restored successfully!"
msgstr "文件上传并恢复成功！"

#: lang/strings_to_translate.php:245
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:79
msgid "Files updated with source location comments: %s"
msgstr "已更新带源位置注释的文件：%s"

#: lang/strings_to_translate.php:246
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:78
msgid "Files with new strings added: %s"
msgstr "已添加新字符串的文件：%s"

#: lang/strings_to_translate.php:261
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:780
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: lang/strings_to_translate.php:262
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:770
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: lang/strings_to_translate.php:295
msgid "Hostify Booking Plugin Update"
msgstr "Hostify 预订插件更新"

#: lang/strings_to_translate.php:296
msgid "Hostify Booking Settings"
msgstr "Hostify 预订设置"

#: lang/strings_to_translate.php:331
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:750
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: lang/strings_to_translate.php:332
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:735
msgid "January"
msgstr "一月"

#: lang/strings_to_translate.php:333
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:756
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: lang/strings_to_translate.php:334
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:741
msgid "July"
msgstr "七月"

#: lang/strings_to_translate.php:335
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:755
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: lang/strings_to_translate.php:336
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:740
msgid "June"
msgstr "六月"

#: lang/strings_to_translate.php:359
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:69
msgid "Loaded %d translations from %s"
msgstr "从 %s 加载了 %d 个翻译"

#: lang/strings_to_translate.php:379
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:752
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: lang/strings_to_translate.php:380
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:737
msgid "March"
msgstr "三月"

#: lang/strings_to_translate.php:390
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:739
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:754
msgid "May"
msgstr "五月"

#: lang/strings_to_translate.php:392
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:722
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:723
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:725
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:726
msgid "Minimum stay %d night"
msgid_plural "Minimum stay %d nights"
msgstr[0] "最少入住 %d 晚"
msgstr[1] "最少入住 %d 晚"

#: lang/strings_to_translate.php:395
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:81
msgid "Missing Translations Report:"
msgstr "缺失翻译报告："

#: lang/strings_to_translate.php:396
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:776
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: lang/strings_to_translate.php:397
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:766
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: lang/strings_to_translate.php:406
msgid "Neighbourhood, City name"
msgstr "社区、城市名称"

#: lang/strings_to_translate.php:422
msgid "No sort"
msgstr "不排序"

#: lang/strings_to_translate.php:427
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:760
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: lang/strings_to_translate.php:428
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:745
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: lang/strings_to_translate.php:429
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:759
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: lang/strings_to_translate.php:430
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:744
msgid "October"
msgstr "十月"

#: lang/strings_to_translate.php:435
msgid "Open Location:"
msgstr "打开位置："

#: lang/strings_to_translate.php:445
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:80
msgid "PO files with updated headers: %d files"
msgstr "已更新头部的 PO 文件：%d 个文件"

#: lang/strings_to_translate.php:497
msgid "Plugin update"
msgstr "插件更新"

#: lang/strings_to_translate.php:548
msgid "Restore:"
msgstr "恢复："

#: lang/strings_to_translate.php:563
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:781
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: lang/strings_to_translate.php:565
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:771
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: lang/strings_to_translate.php:597
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:758
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: lang/strings_to_translate.php:598
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:743
msgid "September"
msgstr "九月"

#: lang/strings_to_translate.php:665
msgid "Sort by listing nickname"
msgstr "按房源昵称排序"

#: lang/strings_to_translate.php:666
msgid "Sort by listing price, ascending order (low to high)"
msgstr "按房源价格升序排序（从低到高）"

#: lang/strings_to_translate.php:667
msgid "Sort by listing price, descending order (high to low)"
msgstr "按房源价格降序排序（从高到低）"

#: lang/strings_to_translate.php:668
msgid "Sort by listing title"
msgstr "按房源标题排序"

#: lang/strings_to_translate.php:672
msgid "State name, City name, Neighbourhood"
msgstr "州名、城市名、社区"

#: lang/strings_to_translate.php:679
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:71
msgid "Successfully compiled %d MO files."
msgstr "成功编译 %d 个 MO 文件。"

#: lang/strings_to_translate.php:680
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:775
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: lang/strings_to_translate.php:681
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:765
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: lang/strings_to_translate.php:711
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:779
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: lang/strings_to_translate.php:712
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:769
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: lang/strings_to_translate.php:724
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:77
msgid "Total strings found: %d"
msgstr "找到的字符串总数：%d"

#: lang/strings_to_translate.php:733
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:68
msgid "Translations saved successfully!"
msgstr "翻译保存成功！"

#: lang/strings_to_translate.php:738
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:777
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: lang/strings_to_translate.php:739
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:767
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: lang/strings_to_translate.php:747
#: admin/inc/translation-manager/translation-manager.php:83
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上传..."

#: lang/strings_to_translate.php:763
msgid "View listings page"
msgstr "查看房源页面"

#: lang/strings_to_translate.php:771
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:778
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: lang/strings_to_translate.php:772
#: inc/class-hostifybooking-loader.php:768
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: lang/strings_to_translate.php:806
msgid "long term"
msgstr "长期"

#: lang/strings_to_translate.php:817
msgid "short term"
msgstr "短期"

#: lang/strings_to_translate.php:820
#: admin/inc/translation-manager/class-string-extractor.php:109
msgid "singular"
msgid_plural "plural"
msgstr[0] "单数"
msgstr[1] "复数"

#: lang/strings_to_translate.php:824
msgid "syntax error"
msgstr "语法错误"